【I/A】靈魂方舟：勇氣與命運 자료제공: 블루스톤소프트(1) - 全新改行回合制 1月22日開服

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

有六種語言：包括英文同簡中

目前暫時兩個SER
一個North America
一個Asia
驚以後有活動時間會因應伺服器時間而進行
所以建議各巴絲遊玩Asia
當然玩咩服係各位自由，請選擇自己合適即Ser即可

目前開服活動為5天登錄送SSS

湯巴出品 必屬佳品

每日登入足60分鐘會送S~SS卷
其他道具未了解，不過都係錢呀體呀升級材料等等

Sorry上面覆錯

啲姐姐真係不得了

Ios係咪一定要韓國ac?

鬼佬都好似得

有英文咁就可以試試

唔洗刷?

刷都唔知刷邊隻，推住主線先

應該唔洗刷

鬼佬抽到依隻咁開心嘅

上次隻掛機嘢無玩啦？

湯丸咩ser

用ipx玩個比例怪怪地咁嘅

之前玩果個係咩ser

冇US IOS account

你玩咩ser

有英文玩下先

發現你都係中意epic7 king's raid呢類肝game

應該asia

留個靚名先

咩人先勁

又係半日就刪
個介面變左行黎行去多舊魚
入到game又係企定定
雖然有連技 但又係肝肝肝

留定個名先

好悶,同埋極憎依種角色動作，不了，已del

呢隻係咪大作？

Asia

邊隻?命書?仲玩緊

唔知仲用唔用到，之前有巴打幫手開For KR的

其實唔係
而係出嘅都係咁我都無計

女>>>>>>>>>>>>ALL

果隻仲好過呢隻

好差咩依隻
玩落唔差呀，日日送張S~SS卷
HEA玩都可以

唔鐘意啲畫風可能

湯巴開公會未？ 中左重覆原來係拎去拆

湯巴玩咁多驚

廢薯邊有資格開公會
你哋開我入

忙過返工

岩岩想試,開GOOGLE PLAY下載,收到艾倫奇想出左
試艾倫奇想算

+1

艾倫奇想有POST未

你開啦 隻珍奶學生妹skin好撚正

OK

湯巴又有新驚

洗唔洗刷肥升星？
最憎玩呢種泡菜game

多啲嚟密啲手

依隻唔洗，用料就升到
4上5用50料
5上6用100料+唔記得乜鬼嘢

呢隻其實係新定係重制?

仆街今日先玩係唔係無左隻SS

重制,我覺得好玩左好多

係唔係最好刷隻ss先?見佢1個鐘有張卷

最勁其實係sss
我覺得唔洗刷,登入第2日就送ss卷

我頭先on9左綁acc 唔知有無得解反佢
無既話我唯有大量申請gmail
同埋唔明點樣開裝備格?見佢鎖死晒,仲有快速升lv係打地下城換exp?
全新手好多野唔明

同埋有無補血職,見故事送個隻都補唔能到血既

好似有得reset個帳號/logout
裝備格要你夠lv先可以用ark ram開

你己經玩左好耐?有無嚀英我需要特別留意?
一間始送個d角我睇反人地隻內置 既評分就得?

我都係新手黎
唔好用卷換yin hong,主線會送

X絲又嚟試水

SS自選原來有YAMA，不過唔知升上去同SSS嗰隻有無分別

玩過舊版幾鍾意d人設
好多靚仔

我畀洋介巴睇，佢第一句就話封面條女鬥雞

比靚仔佢睇啦

入唔到GAME?

卡左係98%

個隻眼係有d怪,我記得我試玩過最舊版
因為隻背景音樂一能樣
有無話自選邊隻英係必需?

唔靚,故事入面又唔係勁
咁都有sss
自選我覺得要簡d多aoe既英,如果唔係好難攞3星
你唔介意仔仔既話我覺得huang tianhua幾好用

有無圖?我中文版
頭先開S卷中左呢3隻 (開左3個acc刷 )

仲有隻係用毒放炸彈既 ,請問用邊個ac起手好?

補師
雖然我玩到第8章都冇乜機會比佢出招

即係其實補師係呢隻game 唔太重要?
因為秒住過?

唔敢講
後期可能好有用

因為見d韓仔評隻醫師0分

d女幾正

睇唔明好似電池個堆道具點用

中多隻開波送的箭女，除左食黎升lv, 仲有無其他用途?

想問點樣開第5章?打完佢唔比我過

囡囡呀

啱啱1000石 10抽得1 隻S

冇心機再玩

但我覺得隻Game組合重要過SSS

但我淨係想要隻黑肉

湯巴覺得soul ark定lyn好玩d
lyn玩落幾悶吓

lyn我玩唔撚到
依隻sa本身諗住日日做下日任算

kr仲好玩過lyn
lyn d技能特效勁hea 送果隻狗法師掟個紫色波仔出去就當出左招

試完艾倫,LIN番黎試依隻

最大問題佢卡到個人都唔耐煩,連戰鬥好好選技都唔得
都唔好講機率低都感人

垃圾技能特效,角色模組又唔係特別靚 唔知佢憑乜咁高要求

課左幾十蚊 勁後悔

彈Game扣體依家已經

谷咗隻SSS坦上去，好似真係屈屈哋
自己會上BUFF，有減傷，普攻幾多就回返幾多血

仆你個街仲高攻過隻輸出

D石點儲

有無人有鏡女?佢招passive的意思係咪佢會復活10次?

我覺得d英文翻譯都麻麻地

基本上呢隻game都唔預你刷首抽
早開早享受

幾好玩啊湯巴,我教學個度中左隻sss 補師,識開盾個隻

邊度有咁多石抽
教學幾時有得抽

教學我打到唔知邊度話要我用榮譽啊
個度寫話s-sss

真係唔洗刷,d角色除左打人自減血on9
係高攻但人都死埋有春用咩

總之儲夠1000石個抽一定要有SSS
我先有動力玩落去
呢隻其實ok既 登入又送SSS 任務又送

點解你玩咩game都咁歐

其實400實有隻SSS，十抽無抽到都有依個方法

有幾
btw隻驚我開頭都hea hea地玩
因為唔知升乜，推圖推到咁上下又卡
見有千幾石咪車落去10抽+1
不過抽唔到keep住每日做日任100一日
10日有得抽一次十連算係咁

維護

呢隻算唔錯慢慢養

12點開

lyn免費抽中0.2%果隻loki
點解d運去哂果度

隻game d素材關都好似唔算難打
佢都比我地可以升愛角幾好,lyn 太lag希彈無計了機率又西

唔lag都唔好玩
抽到loki都係唔好玩

btw 你玩左幾耐?我張自選卷仲未選,打算等到5日s卷睇下開晒出咩先
有2個ss 角色我唔明,一個電男同女,佢話d電4下可以stun ,但我係訓練場睇唔到自己電左佢地幾多下
定係唔關4下事?

個14日包好似抵玩 有2隻sss
之前課淨11蚊夠錢買

湯巴開post我先知隻game出新版
我都係新手

lmao shit

中咩

個PVP仲要自動排，即係唔撚洗玩

你左下個條女,我唔明個電技,解釋下比我聽plx

招元氣彈?

未買
不過隻驚好食電
陣間去叉電先買

係電系角色個shock effect
我係訓練場咁4次電都唔stun
定係我理解錯

玩呢隻好過玩艾倫隻垃圾GAME

果2張好似裝備黎

又要抽自己

其實同名角係咪6星就會自動變SSS

係喎

唔係隻隻

即係有就會啦？ 咁都幾好

同埋好似係SS就SS，6星唔會自動變SSS，好似係

見到上面有人話有同名ss同sss分別就以為。。

都唔知點先叫首抽 見有石一抽中左sss係咪開得波？

不過我都有d想課

我諗唔到課咩好

呢隻係咪之前執咗再開，得閒試下先

課啦
已課最貴$8十幾美新年包

課長

係，之前玩行動連技爛到嘔
依家轉回合制好好多

謝課長

歐到仆街仲問

btw花巴果兩張sss中咩

未買
刷緊 而家一入game有200石 刷到有SSS先

單抽SSS仲想點

有得諗喎

好辛苦咁

刷左十次 最多SS

你課金唔差在啦
隻驚去到後面睇怕都係S60LV>>>SSS50LV

想中下面個pool封面條女

隻game唔錯嫁啦

呢隻野唔係開左好耐啦咩

重製咗，之前個行動制太差，轉返回合制即刻似返隻驚

都係未刷到
算啦降低要求 有SS收貨

10連抽到大波妹 龍琪公主

個撚個都中到SSR

已買 要比囡囡我呀

屌

NO，IS SSS

WTFFFFFFFFFFF

屌佢老母

課80美冇女 9000石一SS 即刻del撚左game dklm
歐洲人仆街死

原來設定有COUPON入,SERVER2019有500石
仲等我刷200石個2抽

邊隻

即刻刷爆佢

我搵唔到位入

屌喺chatroom入code

我係右上->選項->第2頁尾有得入

你an機？

Dllm終於刷到女主
重新上路

新手唔識玩
首抽刷五到Princess Longji 好唔好?

咁你個禮包點

抽埋d屁孩死基佬都算 99抽1SS
嬲到即刻del左

你地10抽係抽邊個池?

第一個池

課完金抽到咁 好唔開心
而家冇左包袱

聽到都覺得真係慘

希望你下次抽到心水

其實係女就得
點知課完都係男人 del完刷左成晚先有女

比唔比你退款

係喎試下refund再去新ac課
不過睇路小心被ban

但係上面個池佢唔係up d廢角咩?其中一隻我地5日會送既另一隻sss sup睇落唔廢

有冇人知下面個pool封面條女叫咩名
圖鑑好似搵唔到

直頭唔見有啦我都想抽個隻
你係訓練場望唔到既話應該就無
我都係新手

用緊
咩隊都夾得 佢兩招skill 一招夾效果隊(加傷) 一招夾持續傷隊(穿透) 仲有控場 同埋最緊要正

有架,叫炎絕同達X姬,梁珊同金武第一隻

咪住先你10抽中左咩

機率西西地都唔知1%都有無
第1隻仔之後十連得2S ,第2隻又仔即刪
刷第3次SSS先有女,但係都唔中面板個兩隻
推個十連睇睇先

你抽上定下先

上,我見兩隻女女評分都唔錯
另外每月可以用400魂換SSS卷
我之前推到10連好似送到3百幾

你未抽過點樣睇到評分?教下我plx

右上->英雄書刊

我屌完全唔知可以咁樣睇
但之前巴打唔係話送個隻sss好廢咩

IOS點搞

個CHATROOM打唔到字咁

禁完發送無野出 打咩都係咁

Chatroom 打/coupon server2019

廢極都係SSS，啲屬加多好多

咁如果抽上面咪唔抵?佢都送up 個隻炎絕?

抽中用黎解上限都有用嘅

下面抽就全部無up咁解??

下面即係普通池
我自己用落真係唔覺送個隻廢 我自己通常用電女 3技+大技+3技 再加佢2技(行動不能狀態加傷）

咩坦嚟

湯丸 隻game其實好唔好玩?

我覺得好玩，起碼唔係無腦AUTO，而係真係要諗下點組

塔到30層送依隻SS

抽哂2隻公廁 黑妹同羊肉妹

你隻坦之前用過 好勁下
唔明點解評分咁低

隻驚食組合多過行單支
用落就明點解評分低

打BOSS夠10萬分就會有SS卷，都幾佛下

影咗啲組合，睇嚟結他妹都幾萬用

Easy 10萬分

N就

刷左3個帳,十連一隻SS都無
準備第4個

何必呢

配隊都幾多野諗 又流血隊又穿透隊又電隊咁
但係打個陣好似用黎用去都係果兩隻咁

5日ss卷開埋今日我就抽10連同自選

btw 個隻sss盾女非常好用,係大技唔明佢講咩春

邊隻盾女

返到屋企繼續刷

終於刷好可以慢慢玩,唔知頂到幾耐,最好只小頂到E7大更

終於中sss
開波玩了

請教下你指10抽?你打到邊關先夠1千石?

刷左成日終於刷到SSS, 但係仔

無聊刷左個玩下
隻盾女 bug英黎wo 勁到呢
黑肉同女主一比 好睇唔好食

單眼日本刀妹兩回合不死幾好用,不過唔知PVP會唔會比人解

SSS?

係

刷到女主,終於可以玩

想問下 依家ios課金係咪冇得再用信用卡轉地區？

R下朋友先
貝特瑪麗亞

黑肉個被動加火 永動機

所以咪同你講勁英黎
個盾用得好係可以無限接,重點係你帶佢上場每殺1人成隊回血5%

我估通常呢d仆街英都係放到最尾先中出佢

溫室小花你刷sss 係要打到主線第幾關先夠石10抽?

有石就抽

雙開用mail送既200石抽 得1次ss 咁大把
未能見過sss

入code可以拎500石

what code

ok thanks

我係想試下咁樣要抽幾耐先中sss
但玩緊個號隻sss係任務榮譽個度100 分抽既(s-sss)

人辦 100抽冇SSS

個機率真係好低,老實講我覺得自己個正號算唔算啦
雖然10連全部垃圾,但隻開盾妹係勁好用 pvp/pvp

除左server2019同soularkcafe1000之外，仲有冇第3條Code?

請教下我應該用邊d角?

soularkcafe3000
soularkcafe5000

X2節奏都好慢

又抽返條仔返嚟

我刷左7個帳開波,7次十連得1隻SS,完全明白巴打之前抽完DEL GAME

機率缺係低,我都停左手慢慢玩隻盾女算

集氣SSS中囡囡

仔!

真係囡囡呀

ON9

衰過中仔

因為真係仔嚟

我都中面板,不過係抽卡隻面板男,評分3分都無
跟本十連又係SS都無
推塔睇下推唔推到4X層拎鑽抽埋算
升完50LV見SS同SSS能力有差距,要突幾下同昌3鏈接先追到
但係佢SS都咁難抽,我已經好似無哂野可以玩咁

Hea玩

打夠BOSS送SSS卷

留意返SSS係送裝，唔係英

打夠10萬傷係送SS裝，唔係英

7章打後已經得返啲SSR可以企到場

抽中黑肉條女，不過技能上好似唔算好用

抽唔中想用都無得用

淨係被動回火已經好勁

請問點樣可以60lv?要升爆晒d星定係點?

lv50之後食自己突破, 食一次+2最大等級，仲好似有機會失敗

咁on9 既

主角個堆有無邊隻練得過

仲用緊結他妹，不過成日比人一下車死

唉屌

你係咁賣人先夠400去換sss?

NO
刷關會出B Date，拎去碎有5

邊關

幾乎全部關都有，你睇下左邊佢有寫會出咩

差幾十夠400

想課金

任課架喎

係咪得我入唔到驚

我仲刷緊關

係咁話我Fail

刷左1個鐘7-5 一隻都冇

繼續努力

轉刷1-1

問GM點解入唔到驚畀佢已讀不回

公平咩

火箭兵團

戰力開始唔夠推主線

我進度同你一樣,岩岩開始打11章
月SSS卷更新左,差200卷換唔知邊到死到出黎
原來6星50LV仲可以覺醒升戰力,但係要角仲要道具

我見升紫六可以用SS 6星做20%
S唔知得唔得，未有S想升6

S應該得,佢好似有寫,我估10%
我試用SSS升+50%同300粒道具

一齊死晒都當過

隻驚係咪多人玩了
咁多工作室

辛苦推圖拎卷換SSS又比隻仔我,個名仲要叫那她...

覺醒食左佢/碎左佢

Btw琴日打左1個鐘1-1出左2隻

重覆角除左碎左佢仲有無其他用法?

隻野啲中文翻譯仲衰過Google translate
明明係哪吒

突破

佢全部名都係普通話音

水滸傳同封神演義果堆人既英文譯名本身係咁
但係佢用英文譯名轉返做中文就全部錯哂
同埋介面啲中文好多都唔知佢講乜
用返英文反而仲易明

見到殘中已經唔會用啦，用韓文都唔撚用殘中

SS隻羊好用?

無野用咪用住先
不過算唔錯，有解狀，2連+攻

出面全部都泡菜會

16~20人Check in日日有5 HGSD

Lm

一係入其他齊人公會先，有排都唔會有咁多人玩到
咁日日少好多資源

慢有慢玩姐

有人玩先開啦

Btw 3000鑽

之前抽多廿抽得個吉，留石等UP算

點儲嫁

日任，推主線，支線，成就
整下野食，升下釣魚，採下礦

湯丸真係勤力過返工

啱玩先勤力啫，唔啱玩嗰啲

我一有就抽

我又唔係歐洲人

其實而家都有2隻up緊嫁

湯巴玩咩game都忍到手儲石

無愛
但送嗰隻SSS算係咁，過到咁後都仲有用

無課廢薯忍到內傷
其實我好多驚都儲到咁上下，最後都無抽就棄鳩咗

湯巴係咪開公會？

唉 20抽都冇SSS 抽埋400個次都係拎咗隻廢人 仲諗緊放唔放佢入隊好 太偏向PVP

唔開住啦，無人
一係你哋開

你開

你係我地嘅核心黎嫁

得你一個咁有心機搞依啲 有圖 又文字 又excel

有湯巴真係好

要珍惜湯巴

咁有玩嘅留個ID加好友先，有5個其實開得

LM等開公會

痴撚線

你開啦

原本想課金
但好似好少人玩
等多D人玩先課

我已經住係非洲 你仲要我依啲非洲人開公會

同埋我一日都係玩得2，3個鐘

近排工作太忙

無坦10章已經開始卡

有無依隻Gu Dasao

半坦
1技吸血
2技減敵單體攻30%
Power Skill消3魂1連，有盾+全體嘲諷(AOE無效)

或者依隻Geumcheon

輔助
主要用佢疊4層電擊Debuff 暈2回合
1技單體附加1層電擊Debuff
2技隨機解我方全體1個Debuff+穿透30%，持續4回合+對敵全體附加電擊1層Debuff
Power Skill消6魂2連，對敵全體附加2層Debuff

我用佢會先用2技
之後儲夠6魂開PS，咁對面全體已經三層
再用一下2技就會暈晒全部
之後用送嗰隻SSS 用1技AOE
敵全體暈晒，再用2技AOE
敵全體暈完，開4魂PS AOE+1技AOE+2技AOE

我靠依個方法推到12章

有意課嘅巴絲請睇

1隻英仲有得細分7種+

拎咗5天送嘅Huyan Zhuo記得去Skin Shop
只需2019金幣嘅就可以入手
有攻、防、血3%加成

無

最下張圖係講緊app?

係邊個位用?太多野

係升lv嗰到
升到lv50之後食同星自己可以突破上限可以升多2lv好似係

thanks

開頭送隻肉盾S都幾好，加曬全隊防，但係SSS數值上真係差太遠，我隻輔助系SSS仲高防過佢又高攻過攻擊系SS，真係吹脹

要課金了

個evolution grade hero skin意思係要用一隻相同的6星hero做材料先著到?

條女愈用愈正

唔係寫到明隻英升做紫6星先著到咩

咁抽下先，可能中SSS呢

咁做material隻6star係要同一隻?

升星唔需要同一隻，只要6星英就得，SS加20%
5隻SS就可以升紫6星

升LV上限就暫時要食同時嘅自己，即係如果你6星咗，就要食返另一隻6星嘅自己

5隻6星SS就可以幫隻九尾換衫

哪有咁多晶片升6星

短裙泳衣

快手齊人拎獎

亞服招FD

Applied

入會後要過24小時冷河先可以捐到精同簽到，所以記一記自己幾時入會

再次招fd子
ID:貝特瑪麗亞

有3個人了

去到邊先抽第1野?

右上SHOP

唔玩E7?

有玩呀

兩級差成萬

有咩奶媽好用

歐洲鈴成堆SSS

SSS嗰隻放盾奶
利申：無

有冇圖

ID: Pickleross

入咗會未

未呀

DL 黎玩下先

唔太岩玩
玩埋隻LYN先

食同角色先有得突破上限 好趕客

有冇ITUNES ACC借

被Carry真好

乜仲用到咩個ac

2章尾關 2體一次幾好出B DATA 平均一百體有1隻

好似用到嫁

100體

60fps真係好順

我search極都搵唔到

同第七史詩比邊隻好玩d?

要唔要刷首抽？

你咩SER
個公會亞SER

兩隻都係課長主導
玩落我覺得各有千秋
兩隻我都係HEA下日任，抽下每日免費抽咁
依隻如果你要刷都得，仲可以用埋啲序號拎石

係亞洲呀，search LIHK

邊度有序號？

想請教巴打們
公主招冰算唔算paralyzed

你睇真啲個公會名

server2019
soularkcafe1000
soularkcafe3000
soularkcafe5000

記得每日撳公會簽到呀各位

8萬分>>>>>10萬分
8萬有1 S 同 2 S/SS

10萬得1SS

點簽到

撳公會=簽到

上面果隻難打好L多

佢有推薦啲英，有用咗隻火燒debuff即刻易咗

記得10-11PM入去鳩打三場

如果佢依啲任係長期都幾佛，一個禮拜一張SS自選
日日登夠60分鐘又一張S-SS隨機
即係一個禮拜乜鳩都唔抽，淨儲石儲卷
都有7張隨機S-SS英+1張自選SS

是日推薦SS英
Seoseo

公會捐精任

要點捐法

個任得6日，要捐夠6000先拎到張S自選即係一日要捐1000

但前期真係無乜可能，料又缺，食物又整得唔多
又無可能日日拎鑽去捐
所以量力而為即可

S就不了啦
Ss都要諗諗
Sss就allin捐爆佢

我會捐到2000拎200石算

放完年假都係無人玩
其實隻驚係咪太差
定無詳細介紹難入坑

人流都好少

咁唔掂喎

大撚獲原來會扣

有問題咩

儲嚟升ATK點都好過升HP掛

慢慢玩落去咩都升爆啦

你啱

今日驚都未開

2019 Skin賣到2月14號

一水上就係曬

新年無玩幾日

咁多位，有冇建議升邊隻好呀？

公會簽到呀

換走隻坦OK? 邊個放坦位會好啲?

有簽

其實唔洗換住
50LV咗先再換
反正最後都係會練晒啲英上50LV拎40鑽

乖豬

太多SS裝，升到無晒電池用

湯巴有冇試新果隻aion

game?

好似伏伏哋，你想玩?

等開po

應該好過lyn既

刷到女，開波！

拆哂S以下啲裝應該好多電

依隻個盾成2個回合，煩到嘔

即係點呀？唔好用？

申公豹被動無視反傷效果，重點係殺完人有2回合無敵，
1技360%單體必中攻擊，用呢招殺到人的話下次攻擊必定穿防
2技全體攻擊+減對方2回合Buff，呢招都幾公廁下
POWER技6火Link兩次算普通，全體攻擊後連結兩次攻擊有無視Block/Insight

SSS咁少，用得人既攻擊角得佢同黑旋風
反正而家PVP重點係九尾

我覺得幾好用呀

勁到仆街喎

ss卷有冇話揀邊隻好

睇返你個陣

我而家咁咋，唔知點砌

話說400 high soul grade data 抽到呢隻，唔知實唔實用呢
仲有如果抽到重複SS 係咪拆咗佢？

剛爬文見到2019幣套skin214完，爭一日

?
可以即刻買唔係咩

唔好拆，留嚟升重複嘅LV
50>52>54>56>58>60

/soularkcafe10000

可以咩？

唔可以咩？

哈哈，唔該

唔得呀

原來你話差一日係差隻英
RIP

仲要課左金，兩次十連都冇SSS

首先放返隻坦上前先

暫時你英唔多，但依組應該都夠推主線
首先S坦唔洗多講，你暫時得依隻咪用住先，但佢自帶盾我又覺得唔差嘅
SSS攻就唔洗講啦，AOE又有，免死盾又有，拎佢做隊長+5%ATK
黃圈SS兔鐘我覺得佢仲好用過送嗰隻SSS，有AOE之餘仲有單體減敵攻
綠圈羊都好用，4魂PS有2回合
藍圈S PS 增傷，2技加全隊攻，又係好用
奶嘅話我自己到依家都未練過，所以話唔到你知邊隻好用
當然如果你抽到SSS嗰隻奶就最屈

補充多句左邊基本上除咗坦位之外，其他你想點放就點放

我講嘅介紹係指右邊啲紅橙黃綠藍圈

唔該巴打指教呀！

課咗金
無計 SSS得1%
反正每個月重置一次，400 High Grafe Soul Date 必SSS隨機卷
每個禮拜重置一次，100 High Grafe Soul Date 抽一隻SS

指教唔敢講
等你些牙隻眼罩妹用後感

果d Grade soul data好難儲

同埋隻驚送石都算大方
今日啱啱玩咗一個月(28日)
抽過三次十連(1SSS)，之後就開始儲石唔抽了
每個禮拜一堆任拎下石
依家儲咗8千幾

我就靠刷2-6 貪佢扣2體
靠日日送啲體力(無用友情點換體同無用石買體)
會有B級Low Grade Date

拎去Extacet Date(其實日任日日都要你碎一次嘢，順便可以拎去碎)

我依家清晒啲日任要體嘅關之外，所有體都會留嚟刷LGD
衰極一日都有5隻=每日40 High Grafe Soul Date

一個月我當28日，1120 High Grafe Soul Date
唔計日任同T RAID會送嘅High Grafe Soul Date
平時慳住用，唔好亂升星，都足夠有餘

隻眼鏡妹開隨機S卷開到夠突滿
遲下升嚟睇下先

6紫星除咗眼鏡

勁

我廢薯嚟
BTW肥龍巴入咗公會未

入左啦，Ryouji

而家三張ss卷都唔知點揀好

咁要睇你想追PVP定RAID
PVP就去PVP度睇人啲組合(頭百都幾乎全部SSS，拉到去200先見到啲SS)

RAID就去RAID睇人啲組合

基本上佢哋班友已經搞到突滿只係入場卷咁

羊PS+結他妹攻BUFF

揀隻有愛既算

見你1d無on

依樣真
但破防妹真係好多人升

邊隻破防妹？

陣間即on
冇咩動力打機

#427

世界變
上水打T RAID啦

咩t raid

暫時我知嘅時間係3段，每次一個鐘，每日三次
會自動配隊
都係香港時間
上午11:00 - 12:00
下午6:00 - 7:00
下午11:00 - 12:00

3場鳩HEA都有High Grafe Soul Date
有幾多就睇返完場總分

求其打3場就算鳩數啦姐係 都冇得俾湯丸carry

諗緊夠一千石十抽定單抽好，十抽見到黑色背景真係會灰左

我廢到嘔，場場第三名
BTW街場大佬好CARRY

我等活動UP SS先抽
SS 60LV突滿好過得一隻SSS 50LV唔知做乜鳩

唔該 好在冇衝動

好似趕得切買SKIN，依家仲買到

二月十四都未過

換唔換五頭蛇做盾好？

突滿意思係咪：
原本嗰隻升到6星&50lv, 再升重複到50lv 比原本嗰隻食？

我唔建議咁早用自選

突滿意思係食同一隻
但要食唔洗50LV，6星就得
即係你將要升嗰隻50LV 6星咗先，再拎重複肥升做6星(1 LV即可)就可以食
圖例：

明白了， 唔該晒，突滿條路好長

2/14更新

Google翻譯
問候，召喚者！
我們將在2019年2月22日實施補丁更新。此補丁將包括對遊戲的某些調整和修復。請閱讀以下註釋以獲取更多詳細信息：
補丁期：
- 02/14 21:00 - 23:00（GMT -5） - 01/14 02:00 - 04:00（GMT +0）

[補丁詳情]
系統升級
1. 增加了一項功能，允許玩家鏈接到谷歌，iOS和Facebook。
- 例如：如果未鏈接到Facebook，您可以將Google鏈接的帳戶鏈接到Facebook。 - 如果刪除此帳戶，則無法恢復遊戲進度。
2. 修正了Wi-Fi關閉或互聯網斷開時遊戲的重新連接功能。
- 重新連接到遊戲服務器更順暢。
3. 修復因付款錯誤而無法支付項目的問題。
- iOS可能偶爾會出現一些錯誤。我們將盡快修復這些問題。
4. 修復了某些按鈕在觸摸板上的響應無法正常工作的問題。
- 例子：每日任務3,5和10星。 - 我們將來會繼續改進這一點。
5. 更新的遊戲選項
- 添加了在遊戲選項中關閉英雄召喚的功能。（只有您可以看到）。 - 更改了註銷按鈕並重置按鈕位置以避免出錯。
6. 遊戲報警窗口
- 如果您當前正在遊戲中，則20天獎勵或活動窗口將不會在12點（或當天更改時間）重新打開。
遊戲更新
1. 靈魂之塔81至90樓增加和修正
- 增加了81至90樓。 - 警察將被添加到100樓的下一次更新。新的SSS英雄被困。突破地板，營救他們！ - Soul Ark團隊發現用戶試圖通過各種組合到達80樓，各種異常。 - 我們將修復一些特定的英雄技能錯誤（Nezha的Link Skill B的問題，它不是debuff，而是一個無法啟動的動作。） - 我們將繼續順利利用80樓的各種策略。 - 如果一個怪物只被debuff摧毀，就沒有用來攻擊。對於81層及以上，Monsters將有可能出現減壓阻力，具體取決於水平 - 對於51號及以上的樓層，Gold Drops已經從4,000調整到3,000。（現有樓層保持不變）。
2. 對古老Boss襲擊的調整
- 古老的Boss Raid已經重組 - 排名得到了回報 - 團隊獎勵略有減少，但整體獎勵有所增加。這是為了解決手動對抗老闆的人與在Auto上對抗的人之間的差異。 - 生長密封可以改為其他類型的生長密封。 - 古代怪獸將來會升級到SS級別。（您將能夠獲得最多50個生長密封件以用於未來的團隊獎勵。）
團隊獎勵

排名獎勵（新）
第一名 - 30個增長化石，30,000金
第二名 - 15個增長化石，20,000個金幣
第3名 - 5個增長化石，10,000金幣
1. 改進自動對戰操作
- 增加了排除你不想在自動對戰中使用技能的英雄的能力。 - 現在你可以更有效地享受連續的戰鬥了。
2. 改進的自動對戰AI
- 改進的自動對戰AI，旨在更有效地使用技能。還可以防止過度使用某些技能。 - 自動戰鬥AI將不斷重組。
一般更改
- 如果只剩下一個敵人，則使用該技能的概率僅適用於單個目標。 - 對於需要特定狀態或以上狀態的動力技能，如果滿足條件，則以較高的概率調用它們，如果不滿足則以較低的概率調用。 - 例如：在Hwangyoung的力量技能的情況下，如果對手具有“Burn”狀態，則對手很可能激活，但如果沒有，則很可能激活。 - （目前僅適用於鏈接技能） - 激活協同技能的機會已經調整為更高的概率。 - 例如：龍姬公主的力量技能 - 使用龍姬的力量技能後，周桓週的連結技能A有100％的機率激活。這已經變成了一個高機會。
3. 競技場改進和補償增加
- 獲勝後獲得的積分數增加，失敗後獲得的積分數減少。（這將在用戶達到金牌/白金級別之前保持有效。） - 改進的配對 - 競技場級別獎勵已經增加（更多細節可以在競技場商店中找到） - 以後將更多獎勵添加到競技場商店。
等級補償已增加

等級補償也增加了

1. 公會更正
- 公會UI已更改為更清楚地顯示出勤標記。 - 更改了公會會員的最後聯繫日期以實時更新。（這將更新，以便您可以在以後檢查您的出勤率）。 - UI已更改為顯示公會成員從上週開始的總貢獻。 - 已修改公會聊天，以便不再顯示公會成員在頻道中輸入的消息。
2. 與賬戶級別相關的變更
- 最高賬戶級別增加到100級 - 在50級及以上級別上升後補充耐力。 - 當達到60,70,80,90和100級時，您可以獲得SS Hero召喚票，SSS等級應用票，SSS等級應用選擇票和SSS英雄選擇票 - 從50級開始，增加賬號變得更加困難水平。（我們將通過添加每日任務等幫助玩家增加帳戶級別）
3. 增加了競技場服裝
- 為東平，尹紅，大吉添加了服裝。
4. 明星增長印章
的擴張 - 隨著首發的擴大，我們將在整個遊戲中增加增長印章的供應。 - 這也是為了使S-SS英雄多樣化。 - 生長印章將通過輪盤賭，周刊任務和靈魂交換以更高的金額發放。 - 我們將繼續通過Growth Seals平衡其他商品。
5. 改進冒險模式3星級獎勵。
- 目前的冒險地牢已被修改為不那麼混亂，以完成少於10回合。 - 對於當前的冒險地牢，即使你在9回合中清除它，如果你轉10轉也不能用3顆星。
6. 靈魂數據地牢重組在成長的地牢中
- 在靈魂數據地牢中，敵人現在可以免受所有條件的影響。 - 相對而言，Huyan Zhou的HP已經下降。 - 如果你有3個敵人，用最有效的英雄瞄準這個地牢！
7. 怪物攻擊力量顯示 - Monster Attack Power顯示器
上次更新時缺少補丁。 - 我們為這種混淆道歉並將繼續應用此補丁。（此補丁將正確顯示戰鬥力。
8. 尺寸地牢 - 恢復類型地下城
恢復增加。（計數器可以被擊中的某些技能發生了變化，已經進行了調整和提升。） - Dimensional Dungeon中怪獸的整體攻擊力已經提高。（靜態被動技能已被修改，以抵禦Dungeon Monster從Dimensional Battle中攻擊的上升程度。） - 已經對Dungeon進行了解釋，Dungeon目前在當前的Dimension War中對行動免疫。
9. SSS Apps的黃金已從20,000升級到30,000
10. Hero Motion的變化
- 使用後改變某些技能緩慢的部分。 - 例如：大吉使用技能後，返回位置時她的動作變慢。
11. 與星級增加和數據提取/升級相關的變化
- 由於多個玩家犯錯，在SS和SSS英雄上使用升級材料時將顯示警告消息。
12. 我們改變了戰鬥結束時出現的信息，以避免混淆。
13. 對英雄戰爭的困難和回報的變化
- 技能進化石頭獎勵補償在1至3級略有增加 - 第6至第7階段的難度水平略有下降。 - 第三階段及之後的靈魂數據獎勵略有下降。
商店修改
1. 里程變化
- 從里程中移除隨機類S英雄機票並添加SSS級隨機英雄機票300英里里程。
2. 對有限銷售包和購買限制的更改
- 存在一個問題，即可以通過現有帳戶鏈接購買兩次包。 - 直到2月28日，所有套餐都加倍，對玩家公平。購買了兩個套餐的用戶將無法再購買。 - 由於這些產品的性質，這不包括14天和30天的包裹。 - 雙層水晶也不包括在內。Soul Ark團隊將通過活動提供有益的水晶。
3. 對帳戶級別限制的軟件包的更改。
- 所有套餐將在2月28日之前兩次購買，無論帳戶級別如何。
遊戲平衡調整
1. 升級的SSS級英雄張子牙
- 將動力技能的成本從9降低到8。
2. S級Hero Stat增加
- 當S級英雄從5級升級到6級時，統計數據略有增加。
3. 升級到SS Heroes。
- 升級所有SS英雄的統計數據。（星級升級後）。 - 這是為了提高SS Heroes的生存能力，達到60級。 - 某些SS Heroes將進行返工，使其對某些內容更有用。 - 隨著這次升級，對S和SS Heroes的控制室進行了更改，使其與SSS Heroes處於同一級別。 - 下面的Hero已經對SS Heroes進行了進一步的平衡：
習近：使用Power Skills時，惠普消耗從30％降至20％。
4. 增加怪物的
狀態抵抗力 - 對於更高級別的怪物（120級或更高級別），狀態阻力增加。 - 增加的阻力範圍從20％到70％。
5. 應用餘額
- 已對某些應用進行均衡調整。4集效果略微超過了應用程序的優點，增加了不太有用的區域。

英雄續約
1. Jeong Deuk-son
- 改變被動技能 - 改變之前：阻擋機率提高70％。此外，所有盟軍躲閃率增加100％，持續4回合。 - 變化後：阻擋機率增加70％。此外，友方單位在地牢中收到的所有傷害減少了30％。
2. Mumyeon
A. 改變被動技能
- 改變之前：阻擋效果的機率為9回合的機率為100％。此外，當你的回合開始時，你有100％的機會消除你的所有減益效果。 - 變化後：使所有盟友的洞察力提高60％。
B. 改變聯繫技能A
- 改變之前：攻擊1敵人受到300％傷害並將冷卻時間減少2回合。 - 變化後：攻擊1敵人，受到300％傷害，恢復HP等於所造成傷害的50％。 - 冷卻時間從5減少到3。
C. 改為連結技能B
- 冷卻時間從5減少到3。
D. 改變力量技能
- 改變之前：移除盟友的所有減益效果。鏈接英雄將獲得5回合的減益效果。 - 變化後：移除盟友的所有減益效果。鏈接英雄將獲得4回合的減益效果。
3. Il
A. 改變技能可以在立體地牢中使用
- 變化前：如果敵人在本回合中受到持續傷害，治療將減少25％，持續3回合。 - 變化後：當敵人受到傷害時，治療效果減少25％，持續4回合。
活動
1. 靈魂交換中心活動（2月16日至20日）
- 您可以在靈魂交易所以折扣價150購買最多500個靈魂數據，為期五天。 - 活動密封件仍將在活動結束後出售，但銷售量較低
2. 情人節服裝活動（2月14日至21日更新）
- 為了慶祝情人節，一個受歡迎的兔女郎服裝將暫時出售。 - 兔女郎服裝將有一個新的舞蹈動作“吃巧克力”。
3. 情人節系列巧克力盒活動（連接檢查獎勵）
- 情人節檢查獎勵將提供一盒巧克力。（你可以在支票後12小時內拿到它）。 - 巧克力盒包含100耐力，200水晶和一個S級英雄召喚。
Bug修復
1. 該漏洞報告說，許多用戶在網站和咖啡館發帖都很有幫助。非常感謝你。
- 我們將繼續努力為用戶消除不便。
2. 修正了地鐵接管第二天戰鬥沒有刷新的問題
3. 修正了賬戶升級時耐力未得到適當刷新的問題。
4. 修復了在星級升級期間UI中斷的問題。
5. 修復了在重複冒險地牢後鎖定自動對戰的問題。
6. 修復了古老的Boss Raid之後2x戰鬥被解鎖的區域。
7. 修正了英雄頁面中運動不正常的錯誤。
8. 修復了庫存的應用評級錯誤。（A - SSS類應該是B - SS類。）
9. 修正了每日任務在12點之後（或當天更改的時間）不能刷新的錯誤。
10. 修復了回合結束時的成本錯誤。
11. 修正了一個問題，即即使他已連接，也無法對朋友發出低語。
12. 修復了冒險模式下無意中進入正常模式的問題。
13. 對老闆戰爭的修改
- 修正了在某些情況下不能對老闆工作的滲透/致命技能的問題。 - 修正了“凍結”效果後老闆遭受低傷害的問題。
14. 修正了英雄舞蹈動作的一些錯誤。
15. 修正了提取數據時連續播放聲音效果的錯誤。
16. 修正了當角色受到“燃燒”或“出血”狀態時，復活或無敵狀態未正確激活的錯誤。
17. 修復了顯示的電源鏈接數與實際電源鏈接數不同的問題。
18. 修正了與控制室成就相關的一些錯誤。
19. 修復了在數據提取過程中重複多個聲音效果的錯誤。
20. 修正了由於競技場排名問題導致一些排名獲得更高回報的錯誤。
21. 修正了從189升到190時怪物統計數據的問題。（Stamina和ATK增加了15％）
修復了英雄蟲
1. Nezha
- 修正了Nezha的被動技能中的工具提示錯誤，增加了穿透力。
2. 楊吉
- 修正了楊吉被動技能工具提示中的錯誤。 - 變化之前：每當你殺死對手時，你的逃避率增加100％，有100％的機率。逃避攻擊時失去了這項技能。 - 變更後：每次對手死亡，你的逃避率增加100％，有100％的機率。逃避攻擊時失去了這項技能。
3. Aghwa
- 修正了連結技能1上的技能等級2的工具提示錯誤 - 新工具提示：攻擊一個敵人，造成300％傷害並將buff的持續時間減少2圈。
4. 龍姬公主
- 修正了一個錯誤，顯示了鏈接技能B描述的凍結狀態 - 修正了在凍結對手上使用鏈接技能A會再次造成凍結狀態的問題。（凍結的對手將不再被凍結。）
5. Jinghuan Shengmu
- 修正了將對手的buff減少3個回合的持續時間不能正常工作的問題。
6. Huyan Zhou
- 修正了Link Skill B的致命傷害增加25％的問題。（正確顯示為20％，如果攻擊5個對手，則會變為100％。）
7. Yang Zian
- 修正了Power Power恢復效果在下一輪沒有繼續下去的問題。
8. Geumcheon
- 改變電子狀態技能的效果，使其有75％的機會而不是100％的機會。 - 修正了未應用Link Skill B的穿透效果buff的問題。
9. Li Kyu
- 修正了動力技能的工具提示價值中的一個錯誤。我們改變了解釋。 - 變化前：攻擊所有敵人，受到195％的傷害，並對受到攻擊並昏迷1次的敵人造成120％的攻擊。 - 變化後：攻擊所有敵人，造成195％的傷害。此外，如果敵人避免攻擊，則造成額外的195％傷害並使該敵人昏迷一轉。
10. Da Ji
- 修正了使用Link Skill B時Power Gauge無法正常恢復的問題
11. 達頓
修復了從級別1級別升級到級別2時技能級別不會增加的錯誤。

個SER一日未執都仲有機嘅
一下畀你突滿就太易玩了，然後就會棄
所以慢慢嚟啦

記得捐精呀巴絲們

送咗成8張6星S卷，仆街又係成手眼鏡妹

問候

TR呀

做咩係咁叫我打

嘩見到隻Yin Hong SS 紫6星 60LV，仲要有埋PVP SKIN勁到痴線
普攻一下已經7萬7萬咁上

你唔打都得
升紫6星靠啲紅蛋提下你啫，以後唔提

提我開驚

唉唔撚理啦，勁到咁升咗先

唔提啦，垃圾驚咪鬼玩

好 試試玩耐d隻驚先

然後發現自己無升LV肥要消體刷關

你tower打成點

53定54，升埋隻SS清晒佢

不過越後啲怪攻越高

我打到50

繼續上

屌我仲以為條友勁到換咗PVP SKIN，原來做緊活動50幣一套

丁死

呢條女我仲未買

主線會送一隻

只差一點點

打到邊送
可能碎左

升英真係會升窮
50上到56都就快用咗二百萬

實際唔記得，好似五至六章左右
你推到邊先

SS 6星升紫6星用5隻S搞掂

原來有個Training Center可以試晒咁多隻英

產已破，未計料淨係錢，一隻SS由50到60=3百萬

明天繼續

去到9-5

咁你應該碎鳩咗

搞掂食碗麵

升到60級

下次SS升依隻，儲定PVP幣買依套先

2000石套魔法少女都好可愛

又買衫

究竟呢條女點先有

等入池

有石就身痕

/soularkcafe20000

有咩送

冇嘅

係喎要打埋coupon

唔洗/
就咁soularkcafe20000
留意返唔係SSS英，係SSS APP
同SS + S自選英

佢FB啲活動HEA到呢
求其留個言又1000石

儲齊一套又有石

而家係咪完咗？

依家有個新，20萬錢/500體/214料揀一樣，最多人揀嗰樣就會送

來了來了，仆街佢官咖啲更新做得足過FB咁撚多

有張自選6* ss卷 揀咩好 而家得個sss坦 其實係咪冇評價網個啲?

影一影個陣先
隻驚出咗無耐，但官方真係0宣傳搞到隻驚好撚冷門
就算有攻略網應該都要去泡菜嗰邊搵
但搵都未必有，因為我未搵到，都係靠隻驚個試英中心鳩試同問下條丁

Google翻譯話話兩姐妹嚟
但可能韓版出先，亞服未見有

冇刷到首抽

其實唔洗刷，我都無刷過
靠佢活動送，日日做下日任都夠你儲卷換你想升嘅英
S同SS突爆都好過用SSS+0
依隻SSS坦我用佢推到第十四張開始頂唔順，用緊SSS+SS套都好軟皮
所以非課長，用S/SS突爆先係真理

你依家個陣都OK嘅，隻扇佬我未用過所以唔知佢咩料
依家5星如果仲有送隻SSS AOE可以靠佢AOE
如果無就依家單體驚你有啲辛苦，不過都可以推嘅
推唔到就掛關升LV，50 LV真係最基本
之後升星，裝APP，升Control Room

最緊要入公會簽到捐精呀各位巴絲

到底班友點打破百萬
頂盡係4-50萬遊走

想抽隻黑肉，點知抽UP池萬2石乜鳩都無
之後開埋張SSS卷又中男人

抽到都好啦！

必SSS卷好難唔中喎

話說你用咩方式課金？

呢條女都正

湯神0課

課金嘅嘢我真係唔識

升LV嘅動力

隻驚真係無人玩到咁鬼樣

靠你帶起d人玩

抽咗萬3石 SS都唔多隻 我都差啲想棄

有新up?

未
本身想抽黑肉
點知咁撚難抽

冷門有冷門好處，FB留言就有石拎

留石等SS UP抽爆算
SSS靠抽500次換張自選算

真係冇乜人留言 其實幾好玩 畫面又靚

畫風唔係個個受，鬥雞眼

2d無on嗰啲係咪唔玩了

再推吓post 等多啲人玩啦

其實我打咗個攻略仔，不過多手熄鬼咗個瀏覽器搞到無鬼晒又懶得再打

玩咗一個月左右，50 LV
除咗頭幾日唔知做乜鳩之外，之後日日做足日任週任
50 LV 有張隨機SSS英雄卷

抽左未

今日用KR嚟測運，黑到仆街，遲下先抽

點測法

抽爛晒

想問隻羊點上紫色 食自己？升多左隻...
有ss卷揀咩好
同埋fb活動仲有無？

隻羊?
BTW升紫6星只要食6星英就得
加幾多%就睇返你本身升嘅英係咩
例如SS食S，一隻20%，五隻100%

SS卷睇返你想升咩，無一定
唔知想升咩可以去Training Center試

FB活動仲有無你應該直接上FB睇

覆返你張圖，你咁樣升多隻應該將兩隻都50 LV咗先
(當然食嗰隻你唔升都得，但升滿LV可以拎40石)
食人嗰隻一定要50，同一隻建議升LV上限而唔係升紫6
因為升紫6任你食，咩都得
但LV上限就一定要食返同一隻

升紫6：任食，只係%嘅分別

升LV上限：一定要同一隻

21號改22號維
應該係全SER同步
22號先出新英，睇片好似兩隻都AOE英嚟

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>

안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

21일 예정이었던 업데이트 일정이 애플 심의 지연으로 인해 22일로 변경이 되었습니다.

■ 점검 일자

- 2월 22일(금)

- 오전 10시 ~ 오후 1시

업데이트까지 기다리는데 지루하실까 봐 금일 추가 예정이었던 신규 영웅 해진&해보의 스킬 정보를 우선 공유드립니다.

[해진]

1. 패시브

- 적의 턴이 종료 될때 중독 상태인 적 1명 당 자신의 생명력을 (2%→3%→4%) 회복합니다.

- 아군턴 시작시 중독 효과를 보유한 적 한명 당 아군 전체의 통찰 확률이 (10%→15%→20%) 증가합니다.

2. 연계1

- 적 1명을 공격하여 300%의 저격 피해를 줍니다.

- 추가적으로 공격 받은 적이 중독효과를 가지고 있다면, 무작위 적 (2명→3명→4명)에게 중독 효과(4턴)을 부여합니다.

3. 연계2

- 적 전체의 피해량을 4턴 동안 (15%→20%)감소시킵니다(이 효과는 중첩되지 않습니다).

- 추가적으로 중독에 걸린 적의 치명타 확률을 (2턴→3턴) 동안 100% 감소시킵니다.

4. 권능

- 적 전체를 공격하여 150%의 피해를 주고 100%의 확률로 4턴 동안 중독 효과를 부여합니다.

[해보]

1. 패시브

- 아군 턴 시작 시, 적이 걸려있는 중독 효과 하나 당 자신의 공격력이 (4%→5%→6%)증가합니다.

- 이 효과는 최대 10번 중첩됩니다.

2. 연계1

- 적 전체를 공격하여 (120%→140%→160%)의 피해를 줍니다. 중독상태의 적에게 중독 효과를 하나 더 추가합니다.

3. 연계2

- 적 전체를 공격하여 125%의 피해를 줍니다. 중독 상태의 적을 공격하면 75%의 추가 피해를 줍니다.

- 적에게 걸린 중독 효과 하나 당 자신의 생명력을 (1%→2%→3%) 회복합니다.

4. 권능

- 적 전체를 공격하여 165%의 저격 피해를 줍니다. 중독 상태의 적이 받는 피해가 이번 턴 동안 100%증가합니다.

寵寵寵
等鳩鳩翻譯

唔使理啲韓文，睇數字就得

公司升咗3 LV了

無課嚟講應該都係升S、SS為主
SS5突>S5突(張圖為3突)>SSS0突

打咗兩粒鐘終於過到
痴撚線兩隻2條命煩撚到

再次推遲維護

懶人包：星期日維護10-1
100體+SS自選英

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>

안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

안녕하세요. GM 호연작입니다.

업데이트가 지연되서 죄송하다는 말씀을 다시 한 번 드립니다.

우선 금번 점검 이후 드리기로 했던 보스전 포인트 1000에 대해서 푸쉬로 금일 낮 12시부터 일요일 밤 12시까지 지급될 예정입니다.

또한 이와 함께 스테미너 100개와 SS급 영웅 선택권이 지급될 예정입니다. (시간은 동일합니다.)

약속한 보상이지만 이걸로나마 조금이라도 마음에 위안이 되셨으면 좋겠습니다.

심의가 끝나는대로 다시 점검 공지를 올리도록 하겠습니다.

앞으로는 이런 일이 발생하지 않도록 조금 더 신경써서 준비하겠습니다.

감사합니다.

GM 호연작

S以下既英係咪無用？

課金課14日果個好似最抵？

暫時除咗升50LV拎40石應該都無

唔課金答你唔到

派咗500體同300石

又有石拎
haesisters2012

反正得我哋兩個玩

我淨係login渣

又到一個禮拜一驗血時間
終於抽到依隻，想睇下佢同波波妹有咩唔同好耐

今日維幾耐..岩岩入左公會

媽，睇唔撚明呀

4點完

原文：

[업데이트] 2/25 (월요일) 업데이트 정보 | 확인 및 업데이트
2019 년 2 월 25 일 12:25

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>

안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

애플 심의가 통과가 되어 그동안 지연이 되고 있던 업데이트를 드디어 할 수 있게 되었습니다.

관련해서 2월 25일 업데이트 내역을 공유드립니다.

■ 점검 일자

- 2019년 2월 25일(월)

- 오후 2시 ~ 오후 5시

■ 업데이트 내용

지난주에 공지했던 업데이트 내용과 동일하고, 배드애스님이 제보해주신 보스전에서의 금강성모 버그가 수정된 부분이 포함이 됩니다.

[상태 이상 저항 관련]

상태 이상 저항이 적용되면서 일부 영웅의 활용성 및 다양한 조합으로 공략하는 재미가 떨어진다는 판단하에 상태 이상 저항을 제거할 예정입니다.

차원던전, 지하철 탈환전, 모험던전에 적용되어 있던 상태 이상 저항은 모두 제거가 됩니다.

봉신대 81~90층에 적용 된 상태 이상 저항 확률은 우선 30%로 감소시키고, 최종적으로는 제거할 예정입니다.

소울아크 팀에서는 단순히 상태 이상 저항 확률을 통해 밸런스를 조절하는 것이 아닌 다른 방법을 통해 다양한 영웅을 키우고 공략하는 방향성을 잡고 진행을 하려고 합니다.

이 부분은 내일 개발자 노트를 통해 보다 자세히 공지를 드리겠습니다. 또한 지금 성장 한계가 온 영웅들을 위해 준비 중인 업데이트 부분도 같이 공유드리겠습니다.

[게임 업데이트]

1. 신규 영웅 해진&해보 추가

이 사냥꾼 자매는 독에 특화된 영웅들로 다른 중독 영웅들과 환성적인 시너지를 발생시킵니다.
특히 광역 딜에 특화되어 있는 영웅으로 다양한 컨텐츠에서 활약이 기대가 되는 영웅입니다.

2. 봉신대 91~100층 추가

봉신대 91~100층이 추가가 되었습니다.
신규 영웅 해진이 100층에 갇혀 있습니다. 봉신대를 뚫고 해진을 구해서 아군으로 영입하세요!

3. 영혼 교환소

이달의 영웅이 해보로 교체됩니다. 이제 고급 소울 데이터 50개로 해보를 획득하실 수 있습니다.
성장석 이벤트가 종료됩니다. 이제 정상 물품으로 등록됩니다.
성장석 100개가 할인 후 소울 데이터 500개로 판매됩니다. 각 성장석 종류 당 일주일에 2번씩 할인되며 총 10번을 할인된 가격으로 구매가능합니다.

4. 일일 퀘스트 및 업적 추가

고대 괴수 일일 퀘스트가 추가되었습니다.
추후 영웅 대전과 성급 진화 등 지속적으로 일일 퀘스트와 업적 등이 추가될 예정입니다.

5. 앱 분해 관련 수정
앱 분해 시 램 수량이 소폭 감소하고 배터리가 상향 조정되었습니다.
이 부분은 배터리를 조금 더 원활히 수급할 수 있도록 하는 패치입니다.

6. 길드 채팅 관련
채팅방에 길드원 입장/퇴장 관련된 텍스트가 표시되지 않게 수정이 되었습니다.

7. 주민등록증 대표 이미지 추가
해진, 해보, 가이드 호연작, 신공표, 태공망 등 주민등록증 대표 이미지가 추가되었습니다.

[유료 상점 수정]

1. 영웅 소환 확률 변경
현재 SSS급 영웅은 기본적으로 0.1%의 확률을 가지고 있습니다.
SSS급 영웅이 추가될 때마다 0.1%씩 확률을 조금씩 올려나갈 예정입니다.
신규 영웅 추가시 해당 영웅만큼 각 등급이 나올 확률이 늘어나며 C~A등급 영웅이 나올 확률이 낮아집니다.

- 변경 내용
SSS급 영웅이 나올 확률이 0.1%로 고정됩니다.
SS급 영웅이 나올 확률이 0.2%로 고정됩니다.
S급 영웅이 나올 확률이 0.4%로 고정됩니다.

이와 관련하여 목요일 SSS급과 SS급이 등장함에 따라 다음과 같이 영웅 확률이 수정됩니다.
SSS급: 기존 1% → 1% + 신규 영웅 1마리 추가 = 1.1%로 변경
SS급: 기존 4% → 4.8% + 신규 영웅 1마리 추가 = 5%로 변경
S급: 기존 15% → 13.6%로 변경

2. 중독 영웅 확률 업 추가

기존 웹툰 주인공 이벤트가 내려가고 중독 영웅 확률 업이 추가되었습니다.

3. SS급 앱 선택권 패키지와 SSS급 앱 패키지 추가
기존에 판매했던 앱 패키지들은 지난번 공지한 것처럼 더 이상 판매하지 않습니다.

4. 성장석 데일리 패키지 추가
이제 조금 더 저렴한 가격에 더 많은 성장석을 획득하실 수 있습니다.

[게임 밸런스 수정]

1. 방어형 영웅 상향 조정
지호 패시브 스킬 수정

수정 전 : 자신을 제외한 아군의 방어력이 (30 / 40 / 50)% 증가합니다.
수정 후 : 아군 전체의 방어력이 (30 / 40 / 50)% 증가합니다.

현각진군 패시브 스킬 수정

수정 전 : 아군 턴이 종료될 때 마다 자신의 생명력을 최대 생명력 대비 (3 / 5 / 7)% 회복합니다.
수정 후 : 아군 턴이 종료될 때 마다 자신의 생명력을 최대 생명력 대비 (3 / 5 / 7)% 회복합니다.
추가적으로 아군 전체의 방어력이 (30 / 40 / 50)% 증가합니다

2. 영웅 리뉴얼

독독진군 권능 스킬 수정

수정 전 : 적 1명을 공격하여 300%의 피해를 줍니다. 추가로 중독 효과(4턴)를 부여합니다.
연계 효과 : 중독 상태인 적 사망 시 적 전체에게 중독 효과(4턴) 부여.
수정 후 : 적 1명에게 400%의 저격 피해를 주고 중독 효과(4턴)를 2회 부여합니다.
연계 효과: 연계 스킬이 1인 공격 스킬일 경우, 중독 효과를 2회 부여합니다.

[이벤트]
1. 명예 상점에서 뱀 폼폼과 범 폼폼를 구매하는 것이 가능합니다. (2.21~3.07일 업데이트 전까지)

각각 명예 포인트 500으로 구매가 가능합니다.

2. 차원 던전 미션 추가
차원 던전 미션 클리어시 성장석 선택권을 보상으로 받게 됩니다.

[게임 버그 수정]
1.조천군 권능 수정
현재 권능 대미지가 비정상적으로 낮던 문제를 수정하였습니다. (스킬 툴팁에 표시된 대로 정상적인 대미지를 주게 됩니다.)
이 부분은 이제 아군 영웅뿐만 아니라 몬스터에도 동일하게 적용됩니다.
.2. 현각 권능 수정
권능 스킬의 낙인 효과가 여러 개 적용되는 문제를 수정하였습니다.

3. 양지 권능 수정
권능 스킬의 추가 피해 효과가 누적되는 문제를 수정하였습니다.

4. 정득손 패시브 툴팁 수정
패시브 스킬의 툴팁 오류를 수정하였습니다.
정상적으로 막기 확률 70프로로 표시됩니다.

5. 성장 던전 중 양꼬치 던전 버그 수정
양꼬치 던전에서 기절 효과가 비정상적으로 계속 유지되던 현상을 수정하였습니다.

6. 앱 관련 설명 수정
재생 벨트 : 회복이 1회만 가능하다는 부분이 표시되었습니다.
영혼 반지 : 게임 시작 시 적용되지 않는 부분이 표시되었습니다.

7. 음식 툴팁 관련 수정
음식 툴팁과 실제 효과가 맞지 않던 부분을 수정하였습니다.

8. B~A등급 영웅 스킬 설명 수정
민율, 수련도사, 랜시, 오란 등 스킬 설명이 정상적이지 않던 부분을 수정하였습니다.

9. 권능 스킬 버그 수정
라운드 이동시 권능 연계를 모두 사용하지 않은 상태에서 이전 권능효과가 적용되는 문제를 수정하였습니다.

10. 존 이동 관련 문제 수정
존 이동시 비정상적인 위치에 생성되는 문제를 수정하였습니다.

11. 친구 명예 관련 수정
모두 보내기 시 발생하는 에러 문제를 수정하였습니다.

12. 금강성모 버그 수정
보스전에서 금강성모 보호막을 사용해 비정상적인 점수를 달성하는 문제를 수정하였습니다.

[게임 시스템]

1. 일부 아이폰에서 특정 튜토리얼에서 클릭이 되지 않던 문제가 수정되었습니다.
2. 채팅창 UI가 개선되었습니다.

*** 앞으로 유저분들과 소통하며 게임을 발전시켜나가는 소울아크가 되도록 노력하겠습니다. (__)

Google機翻

2D RPG！ <靈魂方舟：勇氣與命運>

您好！
Soul Arc官方咖啡廳★GM

Apple的審議已經過去，我們終於可以進行延遲更新了。

我們將在2月25日分享更新。

■檢查日期
- 2019年2月25日，星期一
- 下午2:00至5:00

■更新內容
這是上周公布的相同更新，其中包括金BUG在BOSS中的修改部分。

[抵抗異常情況]

我將通過判斷一些英雄的可用性和各種組合玩起來不是很有趣來消除異常阻力。

所有地下城，地鐵拆除和冒險地牢都將被刪除。

應用於第81至第90層極地的異常電阻的概率將首先降低至30％，並最終將被消除。

靈魂弧隊不僅僅是通過狀態異常阻力的概率來調整平衡，而是通過不同的方法來提升各種英雄並試圖捕捉方向繼續進行。

這部分內容將在明天的開發者筆記中更詳細地公佈。 此外，我將與您分享正在為具有增長限制的英雄做準備的更新部分。

[遊戲更新]

1.添加了新的女主角Haejin和Haebo

這個獵人妹妹是毒藥特有的英雄，與其他上癮的英雄產生愉快的協同作用。
特別是，AOE英雄，有望在各種內容中發揮積極作用。

2.添加91到100層
已添加91~100層。
新英雄被困在100樓。

3.靈魂交換

這個月的英雄將被Habo取代。 現在你可以獲得50個具有高級靈魂數據的靈魂。
Growth Stones活動結束。 它現在註冊為普通項目。
在100個生長石頭打折後，將出售500個Soul數據。 每種增長類型每週打折兩次，總共10折。

4.添加每日任務和成就

古代怪物每日任務已被添加。
在未來，我們將增加每日任務和成就，如英勇戰爭和主演進化。

5.修復app拆卸
RAM的數量略有減少，電池已升級。
這是一個補丁，可以讓你獲得更多的電池電量。

6.公會聊天相關
聊天室已被修改，因此不會顯示進入/退出公會聯天室。

7.添加代表圖像
增加了居民登記卡的代表圖像，例如居民姓名，審判，指南系列，新出版物

[修改付費商店]

1.改變英雄召回概率
目前，SSS英雄默認概率為0.1％。
每次添加SSS英雄時，概率增加0.1％。
當你添加一個新英雄時，你增加每個等級的機會和你的英雄一樣多，你不太可能得到一個C~A英雄。

- 變化
SSS英雄的概率固定為0.1％。
SS英雄到達的概率固定為0.2％。
S級英雄的概率固定為0.4％。

在這方面，隨著星期四的SSS和SS類出現，英雄概率被修改如下。
SSS：1％→1％+ 1新英雄加入改為1.1％
SS級：現有4％→4.8％+ 1新英雄加入改為5％
S級：從現有的15％→13.6％變化

2.添加中毒英雄奇怪

已經刪除了現有的webtoon英雄事件，並添加了成癮英雄賠率。

3.添加SS級應用程序選項包和SSS級應用程序包
之前銷售的應用套餐將不再按照廣告銷售。

4.增加每日增長率套餐
現在，您可以以稍低的價格獲得更多增長席位。

[遊戲平衡]

1.防守英雄起來
修正了被動技能

修改前：盟軍的防禦力增加（30/40/50）％，除了自己。
修改後：所有友方護甲增加（30/40/50）％。

修改被動技能

修改前：每當對手的回合結束時，您的HP將恢復到最大HP（3/5/7）％。
修改後：每當對手的回合結束時，你的HP就恢復到最大HP（3/5/7）％。
此外，所有友方護甲增加（30/40/50）％

2. 英雄更新

修改技能

修改前：攻擊一名敵人並造成300％的傷害。 給出了額外的中毒效果（4回合）。
聯動效果：在敵人中毒死亡的情況下，給予敵人中毒效果（4回合）。
修改後：對敵人造成400％的狙擊傷害，並產生2次中毒效果（4回合）。
聯動效果：如果連接技能是1的攻擊技能，則會給出兩次中毒效果。

[事件]
1.可以在榮譽商店購買Snake Pom Pom和Pom Fom Pom。 （直到2.21~3.07天更新）

可以每個購買榮譽點500。

2.添加地下城任務
Dungeon Mission Clearance將獲得增長席位的補償。

[Game Bug Fix]
1.朝鮮電力的修改
修復了電源損壞異常低的問題。 （如技能工具提示所示，它會造成正常傷害。）
這部分現在適用於怪物以及友好的英雄。

2. 修正心靈的力量
修復了應用動力技能的多重打擊效果的問題。

3. 楊吉權力糾正
修正了力量技能的額外傷害效果累積的問題。

4. 修改被動工具提示
修復了被動技能中的工具提示錯誤。
通常阻塞的概率顯示為70％。

5.修復了“地牢中的龍舌象”中的一個錯誤
修復了鰹魚地牢中的驚人效果異常維持。

6.編輯應用程序的說明
播放腰帶：指示只能恢復一次的部分。
靈魂之戒：顯示在遊戲開始時不適用的部分。

7.關於食物工具提示的更正
修復了食物工具提示和實際效果不匹配的部分。

8. B~A級英雄技能描述修改
改變了Min-Ryu，Shu-Shi，Shu，Lanxi和Oran等技能解釋不正常的區域。

9.修改電源技能錯誤
修復了在不使用圓形移動中的所有動力連接的情況下應用先前的動力效應的問題.

10. 修復了移動區域的問題
修復了移動區域時創建異常位置的問題。

11. 編輯朋友榮譽
修復了發送全部錯誤時的錯誤。

12. 修復了金剛女士的BUG
修正了BOSS使用金剛盾獲得異常分數的問題。

[遊戲系統]

1.修正了一些iPhone沒有點擊某些教程的問題。
2.聊天窗口UI已得到改進。

***將來，我會讓Soul Arc與用戶溝通並開發遊戲。（__）。

英文版

Greetings, Summoners!
We will be implementing a patch update this coming 02/21 2019. This patch will include certain adjustments and fixes to the game. Please read the notes below for further details:
Patch Period:
- 02/25 20:00 – 23:00 (GMT -5)
- 02/25 01:00 – 04:00 (GMT +0)

[Patch Details]
Improvements to Game System
1. Fixed an issue where buttons where not tapped properly during the Tutorial for iPhones.
2. Improved Chat Window UI
Game Updates
1. Added a new Heroine “Hae Jin and Hae Bo”:
- This Heroine is a poison-centric Hero that has fantastic synergy with other poison-type Heroes. (They are particularly specialized with large-scale attacks). They have SSS (Hae Jin) class and SS (Hae Bo) class forms.

2. New 91st – 100th Floors for Tower of Souls
- New Heroes are trapped on the 100th floor. Break through the barricades and rescue them to recruit them!
3. Soul Exchange
- The Hero of the Month will be replaced by Hae Bo. (It is now possible to obtain with 50 Advanced Soul Data).
- The Growth Seal event has ended. It is now registered as a normal item.
- After buying 100 discounted Growth Seals, 500 Soul Data will instead be sold. Each Growth Seal type is discounted twice a week for a total of 10 discounts.
4. Additional Daily Quests and Achievements.
- Ancient Raid Boss has been added to Daily Quests.
- Additional Daily Quests have been added for Heroes War and Star Grade Upgrade.
5. Fixes to App Disassembly
- The amount of Ark RAM has been reduced slightly, and the amount of ark battery obtained has increased.
- Batteries will be easier to obtain after this patch.
6. Guild Chat
- Chat room no longer displays messages related to entering/leaving guilds.
7. Representation Images on ID Card
- New Images have been added for ID cards. (ID Cards of Huyan Zhou, Jiang Ziya, Shen Gongbao)

Changes to Store
1. Overall change to Hero summoning Percent.
- Current Chance for SSS Heroes is 0.1%
- Every addition of a new SSS Class Hero adds another 0.1%
Details to Store Changes
- The Percent for SSS Class Heroes is a fixed 0.1
- The Percent for SS Class Heroes is a fixed 0.2
- The Percent for S Class Heroes is a fixed 0.4
- Summoning new Heroes increases that chance and reduces the chance of summoning C-A Class Heroes.
- With regard to this, the Hero’s Percent will be changed the according rates after the introduction of the new SS and SSS Class Heroes:
SSS Class
- Changed from 1 Percent to 1 Percent + 1 New Hero = 1.1 Percent.
SS Class
- Changed from 4 Percent to 4.8 Percent + 1 New Hero = 5 Percent.
S Class
- Changed from 15 Percent to 13.6 Percent
2. Poisonous Hero Summon Rate-up
- The current Webtoon Hero Rate-up will end and will be replaced by the Poisonous Hero Rate-up
3. SS and SSS Class App Package options have been added.
- The previous App Packages will no longer be sold as previously announced.
4. Growth Stone Daily Package has been added.
- Now the Growth Stones will be available at a lower price.
Game Balance Changes
1. Debuff Resistance
- Debuff Resistance has been removed to allow other Heroes to be usable and be good for different hero combinations.
- Dimensional Dungeon, Subway Takeover, Adventure Dungeon and other Game Modes no longer have Debuff Resistance.
- Debuff Resistance lowered to 30% for Monsters in the 81st to 90th layer of Tower of Souls.
The Soul Arc team has developed a direction that encourages different Heroes to be selected for team concepts other than just simply adjusting the balance. There will be more details to be shared concerning Hero balance and developer notes. Also, the team will share the plans for updating old Heroes.
2. Buffs to Defensive Heroes
Jiho
- Passive Skill Change
- Before Change: Increase all Allies’ Defense by 30/40/50%
- After Change: Increases all Allies’ Armor by 30/40/50%
Hyungak Zhenjun
- Passive Skill Change
- Before Change: Restore your health by 3/5/7% of your Maximum Health at the end of your opponent’s turn
- After Change: Restore your health by 3/5/7% of your Maximum Health at the end of your opponent’s turn. In addition, increases all Allies’ Armor by 30/40/50%
3. Hero Renewal
Dokdok Zhenjun
- Fix to Link Skill A
- Before Change: Deal damage to one enemy with 300% and increase further damage dealt to that enemy by 20/30/40% for 3 turns.
- After Change: Attack one enemy with 300/350/400% damage and reduce the duration of buffs by 2 turns.
- Change to Power Skill
- Before Change: Attack one enemy with 300% damage and add Poison 4 turns. Link Effect: Inflict Poison for 4 turns to all opponents when an enemy with Poison dies.
- After Change: Attack one enemy with 400% damage and apply 2 Poison effects for 4 turns. Link Effect: Give two Poison Effects to the enemy.

Event
1. Snake Pompom and Pom Fom Pom are now available at the Honor Shop (Duration: 2/21 – 3/07 Update)
- They are available for 500 Honor Points each.
2. Dimensional Dungeon Mission
- You will receive additional Growth Seals upon clearing Dimensional Dungeon.
Bug Fixes
1. Corrected the Power of Zhao Tianjun
- Fixed an issue where the current Power Damage was abnormally low. (It now deals the damage as shown in the skill Tooltip).
- This applies to Monsters as well as Friendly Heroes.
2. Fix to Hyungak Power Skill
- Fixed a problem where several Stigma effects of the Power Skill were applied.
3. Fix to Yang Zhi Power Skill
- Fixed the issue where additional damage effects of the Power Skill where accumulating unintentionally.
4. Changes to Passive Skill Tooltips (Tu Xing Sun)
- Fixed several errors in Passive Skill Tooltips.
- The normal blocking percent was displayed as 70%
5. Fixed a bug in Growth Dungeons
- Fixed a problem where Stun effects were continuous by accident.
6. App Descriptions
- Playback Belt: Fixed a part where the recovery effect was shown as only possible once.
- Soul Ring: The part that does not apply at the start of the game is displayed.
7. Food Tooltips
- Fixed parts where food tooltips did not match the Actual Effects.
8. B – A Class Hero Skill Description Correction.
- Fixed parts where the explanations of skills in B – A Class Heroes were not normal (Ding Desun, Orin, Sandy, Minyul and Adept Mage).
9. Power Skill Bugs
- Fixed a problem where previous Power Effects were applied even if the Power Skill was not used.
10. Moving Bugs
- Fixed an issue where a strange location is created when moving zones.
11. Friend Honor Points
- Fixed an error when sending Honor Points to all your friends.

入得驚了

真心一問粒波有咩用

Cute

射左廿抽落街

正常

儲夠400啦

重覆左可以升52

易雨

隻野好好用我棄左之前個ac就刷到佢同埋放盾女

歐洲人

等多日就第五日又送多隻

入咗公會未

入左啦 ID:TL
想問下畫面隻男主可以點轉走？

原來係咁 謝謝你

客咩氣
答完諗咗陣，幾驚答錯你

無錯到

BTW何解巴打見隻驚咁冷門都玩
同埋有無咩建議點吸引多啲人玩

因為我玩開果D都厭左 營運又垃圾
係度不斷轉 見依隻幾吸引咁咪玩

整返個攻略好似好小小
同埋好似幾多code入 打埋出黎可能吸引到人

不過隻game抽人啲機率有點低
但係派石又幾大方

好，我得閒再整
之前我寫好咗，點知撳錯乜鳩無Save到懶得再寫

啲code有期限，要去返官咖查

嘩屌100層

我打到上去仲會唔會稀罕你嗰一隻
不過好過無啦

辛苦你了湯丸巴

都叫做送雖然唔知有乜用

有巴打你理下我，開心都嚟唔切啦

打到上去應該要全部SS+5先掂

玩足一年應該得
前提係隻驚未執

有鑽係咪留黎抽人？

唔係仲有咩用

買體買錢

錢都係用嚟突英升英，無英買錢做咩
體都係用嚟升突嘅英，無英買體做咩

又好似係 即刻抽抽佢

無人

8.收集獎勵已被添加 - 如果您收集“Snake Pom-pom”和“Tiger Pom-pom”，您將收到1000個水晶。

為了1000石

有無限時換果兩隻？

有，到下次維護

唔夠時間換哂兩隻

3月4號
你依家有幾多?
BTW又一個月又有SSS卷了

唔係3月7咩 不過我都唔夠
得186

各位捐精啦好嗎?

SSS每月1號就RE
SS就每個禮拜RE

唔係講緊依個咩

我講緊SSS卷
活動睇返之前POST張圖

見到好似去到7號
一定唔夠

你依家差一隻?
如果齊好友，一日SEND 100 ，當你收0 都應該夠先係

兩隻都無 唔齊好友啊
係咪升高LV先會加好友上限?我得43個位

我5X都仲係得50，50個位應該上限

湯巴有無每日同30點抽上面S-SSS?

緊係有， 但唔好話SSS，SS都未抽到過

我都係每日抽隻S返黎
每日用30仲要儲夠1000換果兩隻真係唔得

我HEA得耐啫，之前為咗升隻60LV用晒嚟買體
好彩唔係嗰時出

咩事抽完就維護

愈維愈耐 去到11點
我今日好多野未打

喊出嚟

我會唔會重on見到11隻重覆

有咩唔好

是咪仲未入到驚

Greetings Summoner,

Issue Details:
1. In Hero Summon, we found an issue where it summons specific grade of Hero and Apps in 1st Index.
2. In Drill or in other Life Skills, we found an issue where incorrect item has been dropped.

We are currently recalling the heroes which have been drawn from Hero Summon and return the Crystal or Hero Draw Ticket user have spent.

For App summon, we are recalling the apps and distributing App Summon Box.
*Maintenance is delayed to prevent the issue to occur again.
*More information will be announced through further announcement.

We sincerely apologize for the inconvenience and we will fix this issue as soon as we can.

Thank you.

隻野好樣衰

等到五點

唔驚啦，全部抽咗嘅人回溯

睇怕有排搞 到底聽日中午12點前入唔入到呢

抽果陣嚇死我

難得做日現充先嚟出包

好似回返啲鑽
收到S卷X10同SSS卷
抽到放盾女重覆又可以突破

佛到痴線
■ 점검 보상

1. SSS급 영웅 소환권 1장

2. SSS급 앱 소환권 2장

3. S급 6성 소환권 10장

4. 골드 1,000,000

5. 스테미너 540개

6. 크리스탈 1000개

好撚正啊

送SSS英
抽咗嘅人又唔會詐型
無抽嘅人又無啦啦多隻SSS英

嘩屌

爽啊 維咁耐係有回報

仲係-1呀

已經有兩隻+1
今個月SSS卷未換
仲有三千幾鑽未抽

曬到我唔玩成個POST會得返你一個

你忍心

我係畀迫害先敗走

湯巴玩既全部都係農驚

農夫

依家HT 4帶1 打 6-10
100體左右夠50 4隻=160石
抵玩到

即刻開驚抽

中da ji

中咩都無用啦，你都唔玩嘅

終於LV3

每日又可以捐多500

有野送就on

隻驚好多bug

升一件SSS App已經破破地產

有錢人

升下英，升下裝即刻變窮人，得咗

湯巴之前係咪有玩ELCHRONICLE

係，真心正Game嚟

美ser好似開左冇耐 但係協力高ping到玩唔到
湯巴有冇試過韓ser協力lag唔lag

我更新緊入Game試下先
但印象中以前打副本未LAG過，不過唔知佢整完多個SER之後有無變，我試完再同你講

唔lag就玩韓ser

轉咗英文順眼太多

又要靠湯巴開post

POST已開

玩咗兩個月，第一次PVP全勝

好貴呀

終於上到60

殘體字

係我錯

最期待就係抽卷媽的 我唔想要男人

我自己啫
巴打你可以繼續用喎

陰公豬更新都唔知

Soul Ark 03/07 Update
Greetings, Summoners!
We will be implementing a patch update this coming 03/07 2019. This patch will include certain adjustments and fixes to the game. Please read the notes below for further details:
Patch Period:
- 03/07 00:00 – 03:00 (GMT -5)
- 03/07 04:00 – 07:00 (GMT +0)
[Patch Details]
Game System Changes
1. Fixed Power Saving mode to work after a period of time in repeated battle.
2. Added ability to reconnect even during Town Raids.
3. Changed payment module so that your payments will be processed in the App Store even if you were temporarily disconnected. Your purchase will push through when you reconnect.
Game Updates
1. Arena Related Changes
- UI has been reorganized so that the Power Level and Gauges of opposing teams can be displayed.
- Reduced the amount of score lost when losing for Gold to Platinum Rank.
- Score is no longer reduced when losing until Gold Rank. Rank Score will be lost as normal upon reaching Gold Rank.
2. AI Related Changes
- AI is now more likely to use Power Skills in losing situations, as well as Sustained Damage or Status effects.
3. Soul Exchange and Data Extraction
- Soul Exchange will be reorganized as previously announced.
- Summoning SS Hero count will be increased from once per week to twice per week.
- New option to exchange 5 Rare Data for SS-Class Heroes
- You can now summon SSS Heroes with 15 Rare Data (Twice a month)
4. Data Extraction Changes
- Extracting SS Heroes now provides Rare Data instead of Advanced Soul Data, regardless of Star Rank.
- SSS Class Heroes will provide 5 Rare Data instead of Advanced Soul Data, regardless of Star Rank.
5. Reorganized Codex
- Codex now displays Heroes by Rank
6. Guild related changes
- Fixed a small portion of the text associated with guild point contributions
- Added the option to check the attendance of Guild Members for previous days.
7. Changed 7thday Attendance Reward to SS Class Hero summoning ticket
8. Weekly Mission Compensation Change
- Changed the final reward from S Class Hero summoning ticket to SS Class Hero summoning ticket.
9. Achievements
- Star Grade increase, Hero War and Subway Takeover have all been added.
10. Dimension Dungeon Compensation Change
- You can now acquire Fossil Pieces from Normal Difficulty (It is possible to acquire up to 50 pieces)
11. Inventory Expansion
- Added up to 60 more boxes of Customizable Inventory using Crystals.
12. Hero Motions
- Fixed some Idle Motions of certain Heroes.
13. Hero Summoning
- S Class and SS Class Heroes have been separated during summoning
- S – SSS Class Hero Summoning is more distinguished.
Changes Related to Paid Store
1. Reset the purchase count for 1 + 1 Crystal packages as promised earlier.
2. New packages (10 6-Star S-Class Heroes and 10 4-Star SS-Class Heroes) are now available. Only one purchase per account.
Events
1. White Day Event – Sweet Dungeon (March 7 to 21)
- Gold Dungeon will be changed to Sweets Dungeons during the event.
- Sweets Dungeons will be the same as Gold Dungeons, but if you complete them, you can earn Sweet White Day Event Candies with additional rewards.
- Use these White Day Candies to earn Various Rewards.
2. New Seo Seo Costume will be sold for 314 Gold (March 7 to 21)
- The original sales amount will change after 21 days.
3. New missions have been added.
- If you have played the Arena enough times, you will be given an SS-Class App ticket as your final reward.
- Compensation may be lower until the next patch.
- Mission Rewards will be changed into various rewards such as SS Heroes, SSS Class Apps and Crystals as previously announced.

Bug Fixes
1. Hae Jin’s Leader Skill changed from 5% increase in total party health to 4% increase in total party health.
2. Fixed an issue where stun effects where still taking effect when stunned by electric shock in the Dungeon Flame Plateau.
3. Fixed an issue where Apps were not sorted by type.
4. Fixed the phenomenon that the Passive effect of Guemcheon does not work properly.
5. Fixed an issue where Blind was not working properly in Dimensional Dungeon.
Thank you Summoners!
Download the game on Google Play Store:
Download the game on iOS:
CM Huyan Zhou

공지 [이벤트] 화이트데이♥달콤 던전 이벤트 | 이벤트 소식
전체공개 2019.03.07. 13:07

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>
안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

화이트데이를 맞아 소울아크에서 달콤한 이벤트를 준비했습니다!

달콤 던전 이벤트

기간: 3월 7일(목)업데이트 ~ 3월 21일(목)업데이트

내용: 성장던전>달콤 던전에 도전하여 달콤한 캔디를 획득하자!

- 이벤트 기간동안 골드던전이 달콤 던전으로 변경됩니다

- 달콤 던전은 기존의 골드 던전과 동일하나 처치할 경우 추가 보상으로 달콤한 화이트데이 이벤트 캔디를 획득 할 수 있습니다.

■ 화이트데이 이벤트 캔디

달콤 던전에서 획득한 화이트데이 이벤트 캔디를 사용하면 다양한 보상을 획득 할 수 있습니다.

SSS급 영웅 소환권 골드(3,000/6,000/10,000/20,000/50,000)
SSS급 앱 소환권 스테미너(10/20/30/40/50)
SS급 영웅 소환권 크리스탈(10/20/30/50/100)
SS급 앱 소환권 아레나 티켓(1/2/3/4/5)
~S급 영웅 소환권 일반 소울데이터(100/200/400/600/800)
성장석 선택권 300 고급 소울데이터(2/4/6/8/10)
성장석 선택권 250 성급 진화석(10/30/50/70/100)
성장석 선택권 200 스킬 진화석(10/30/50/70/100)
성장석 선택권 150 아크 코어(1/2/3/4/5)
성장석 선택권 100 아크 배터리(50/100/150/200/300)
성장석 선택권 50 아크 램(10/30/60/80/100)

감사합니다.

GM 호연작!

依個睇圖都應該知，隻大腿唔好咁粗就好鳥

熔SS先有1粒都幾撚大獲

太早打咗日任蝕咗5粒糖

係咪真係無人玩

有咩用？

更新乜左野

上面公告有寫

睇英文公告

說好的SSS卷呢

課長真係好無人性

公會簽到一日少過一日，陰公豬

臭手開SSS永遠都係仔

請人開就唔同，即刻中新角+MVP奶

咁多SSS卷

試過一次拎第一

無最高級獎勵

好心官方賣下廣告

SSS APP

咁就要靠你啦

都好呀

我都唔知點賣

痴線隻SSS奶唔係好用到咁掛
打死一隻回全體血

麻甩佬

同我一樣臭手

我想中重覆角

我等緊100 LV張SSS自選卷拎黑肉

我50又可以抽依家46

琴日開張SSS無啦啦升咗LV，原來有經畀

依家係咪無啦?

依個問題要問湯丸巴

我諗要幾日時間先得

要查返官咖

隻Game算升得快

有無整到個list出黎

官方緊係無

試過入過哂上面啲code 但都係話wrong number
利伸：ios
同埋想問自選SS揀邊隻好？啱啱玩第二日

個人認為依兩隻必備，第一隻就平民DPS，首先主線實送一隻先
第二隻就破防增傷，又係好好用

你都無咩

有無入錯？有個係soularkcake10000唔係1000

啲畫風好似巴哈D Icon咁

試下啦

真係不得了每日抽竟然中SSS

玩到依家都未中過SS

我都未中過SS估唔到一黎就SSS

話咗你歐洲人
被迫害想棄

活動

Greetings, Summoners!

It's time to team up! The Ancient Raid Boss is a vicious and frightening beast that only few Heroes stand a chance against. Which group do you think has what it takes? Mount Kunlun, Mount Liang, or Jinwu Island?

Show your support for your favorite group! In the comments section, post a screenshot of you using Heroes from your favorite group to take down the Ancient Raid Boss! The group who has the most screenshots will determine the prize! Well, can you show us who's the best~? Hmm~!

• Event Rules: Post a screenshot of Ancient Raid Boss game mode using Heroes from the specified Groups. The reward will depend on the group with the most screenshots.

• Event Period: 03/12 - 03/19 (7 days)

• Rewards: 500 Advanced Soul Data - Mount Kunlun / SS Random App Ticket - Mount Liang / 500,000 Gold - Jinwu Island.

Thank you and Good Luck, Summoners!

Download the game on Google Play Store:
Download the game on iOS:

CM Huyan Zhou

啲禮物廢到

你咁多game玩都唔專一點會歐
我得佢一隻

石頭都無

非到嘔咪分散投資玩多幾隻
最後隻隻都咁撚非

玩一隻都心力交瘁 仲分散投資

今日無SSS

更新 3/14

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>

안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

3월 두 번째 업데이트 진행사항에 대해 공유드립니다.

현재 애플 심의가 진행 중에 있으며 심의가 통과되면 업데이트 노트로 자세한 일정을 재공지 드리겠습니다.

[3월 두 번째 업데이트 내용]

[게임 시스템]
1. 절전 모드 개선

· 절전 모드 작동 시간이 60초에서 30초로 변경되었습니다.

· 절전 모드 on/off 기능이 추가되었습니다.

[게임 업데이트]
1. 보스전 개편

· 보스전이 개편되었습니다.

· 보스전 개편과 더불어 일정 기간 동안 혼란이 올 수 있는 부분을 감안하여 패치 날 점검 보상을 통해 모든 유저분들께 보스전 400포인트를 일괄 지급할 예정입니다.

개편 내용

· 쉬움 난이도가 없어지고 어려움 난이도가 신설됩니다.

· 보통 난이도에서는 더 이상 시즌 보상이 제공되지 않으며 어려움 난이도에서만 제공됩니다. (등수 유지를 위해 이번의 경우 현재 보통 난이도 유저의 등수 및 점수가 그대로 어려움 난이도로 이전됩니다.)

· 보통 난이도에서 2만점, 4만점, 6만점, 8만점 보상이 신설되었습니다.

· 보통 난이도 점수 보상 (기존 보통 난이도 점수 보상은 유지가 되고 추가되는 보상입니다.)

점수 구분

보상 목록

비고

8만점 이상 (신설)

SS급 앱 소환권 1개, 고급 상자 1개

6만점 이상 (신설)

SS급 앱 소환권 1개

기존 쉬움 10만점 난이도 보상

4만점 이상 (신설)

고급 상자 2개

기존 쉬움 6만점 난이도 보상

2만점 이상 (신설)

고급 상자 1개, 일반 상자 1개

기존 쉬움 4만점 난이도 보상

1점

일반 상자 1개(기존과 동일)

· 어려움 난이도에서는 획득 점수에 따라 더 많은보상을 획득할 수 있습니다. (기존 최대 100만점 보상이 500만점까지 확대됩니다.)

점수 구분

보상 목록

비고

500만점 이상

보스전 전설 상자 3개

400만점 이상

보스전 전설 상자 2개, 보스전 희귀 상자 1개

300만점 이상

보스전 전설 상자 2개

200만점 이상

보스전 전설 상자 1개, 보스전 희귀 상자 2개

보스전 전설 상자에서는 SS~SSS급 앱만 나오며 SSS급 앱이 나올 확률이 대폭 증가합니다.

100만점 이상

보스전 희귀 상자 3개

70만점 이상

보스전 희귀 상자 2개

50만점 이상

보스전 희귀 상자 1개, 황금 상자 2개

30만점 이상

보스전 희귀 상자 1개, 황금 상자 1개

보스전 희귀 상자에서는 SS~SSS급 앱만 나오게 됩니다.

1점

일반 상자 1개

· 시즌 보상이 다음 패치에서 상향 조정될 예정입니다. (이 부분은 추후 재공지 드릴 예정입니다.)

티어

코인

1위

1000 --> 1200포인트

2~10위

800 --> 1000포인트

11~50위

600 --> 800포인트

51~100위

400 --> 600포인트

0~1%

360 --> 500포인트

2~5%

320 --> 450포인트

6~10%

280 --> 400포인트

11~20%

240 --> 350포인트

21~30%

200 --> 300포인트

31~40%

160 --> 250포인트

41~60%

120 --> 200포인트

61~80%

90 --> 150포인트

81~100%

70 --> 100포인트

2. 어려움 난이도 보스 몬스터 공략성은 아래 보스별 스킬을 참고하시면 됩니다.

- 쌍악빙룡

· 패시브

§ 쌍악빙룡이 받는 모든 피해에 통찰 효과가 추가됩니다.

· 스킬1

§ 적 전체의 보호막을 파괴하는 효과가 추가됩니다.

· 스킬2

§ 적 전체의 이로운 효과를 1턴 감소시키는 효과가 추가됩니다. 기존의 효과인 '적 전체에게 빙결 효과를 추가'는 그대로 유지됩니다.

- 거인괴병

· 패시브

§ 거인괴병이 받는 모든 피해에 막기 효과가 추가됩니다.

· 스킬1

§ 적 전체의 보호막을 파괴하는 효과가 추가됩니다.

· 스킬3

§ 4턴 동안 무적 상태가 되고 공격력이 500%증가합니다 -> 5턴 동안 무적 상태가 되고 공격력이 500%증가합니다로 변경됩니다.

3. 보스전 포인트 상점 상품 추가

· 부가 옵션까지 선택할 수 있는 SSS급 앱 선택권을 보스전 포인트로 구매하는 것이 가능합니다. (4000포인트)

4. 모험 던전 난이도 추가

· 모험 던전에 매우 어려움 난이도가 추가되었습니다.

· 1~7챕터가 추가됩니다.

· 매우 어려움 난이도의 경우 각 챕터마다 다양한 보상이 주어지게 됩니다.

5. 영웅대전 난이도 추가

· 영웅 대전 8~9단계 난이도가 추가되었습니다.

· 다음 패치부터 영웅 대전 특정 난이도 이상부터는 소울 데이터가 아닌 권능석이 드롭되게 됩니다.

6. 영웅 소환 관련

· 이제 골드로도 영웅 소환이 가능합니다.

· 단 골드 소환에서는 C~SS급 영웅만 나오게 됩니다.

7. 아레나 관련

· 골드 등급 유지 조건이 승률 50프로에서 45프로로 하향 조정되었습니다.

8. 명예 상점

· 뱀폼폼 / 범폼폼 이벤트가 종료됨에 따라 더 이상 판매하지 않습니다.

9. 전파상 수정

· 이제 전파상에서 분해하기 전에 선택한 앱의 옵션을 볼 수 있습니다.

10. 양지 스킬 모션 수정

· 양지 연계1,2의 스킬 모션이 이전보다 소폭 빨라졌습니다.

11. 낚시 관련 수정

· 낚시 소환 모션과 사라지는 모션 속도가 짧게 수정되었습니다.

12. 아레나 코스튬 추가

· 동천군, 나타, 호연작 아레나 코스튬이 추가되었습니다.

[영웅 수정]
· 개발자 노트에서 알려드린 것처럼 아래와 같은 영웅 스킬이 수정되고 일부 영웅 스킬 효과가 상향 조정됩니다.

· 리스트 중에 지호/시진이 추가되었습니다.

· 양전의 경우 감전이 권능이 아닌 연계 스킬에 붙게 됩니다. (권능의 경우 다른 연계 효과가 부여되었습니다.)

1. 양전

· 패시브

o 변경 전

§ 적의 공격을 100%의 확률로 4턴 동안 회피합니다. 자신의 회피율이 20% 증가합니다. 적의 공격을 회피하면 스킬 사용 1회에 한정하여 공격력이 (20/30/40)% 증가합니다.

o 변경 후

§ 적의 공격을 100%의 확률로 4회 회피합니다. 자신의 회피율이 20% 증가합니다. 적의 공격을 회피하면 스킬 사용 1회에 한정하여 공격력이 (20/30/40)% 증가합니다. 추가적으로 적군의 턴 시작 시, 자신의 생명력이 40% 이하라면 회피율이 (10/15/20)% 추가 증가합니다.

· 연계1

o 변경 전

§ 적 전체를 공격하여 (150/165/180)%의 피해를 줍니다. 추가적으로 이로운 효과의 지속시간을 2턴 감소시킵니다.

o 변경 후

§ 적 전체를 공격하여 (150/165/180)%의 피해를 줍니다. 추가적으로 이로운 효과의 지속시간을 2턴 감소시킵니다. (75/75/100)%의 확률로 적 전체에게 감전 효과를 1개 부여합니다.

· 연계2

o 변경 전

§ 적 전체를 공격하여 (120/130/140)%의 저격 피해를 줍니다. 공격받는 대상이 적을 수록 피해가 (30/40/50)% 증가합니다.

o 변경 후

§ 적 전체를 공격하여 (120/130/140)%의 저격 피해를 줍니다. 공격받는 대상이 적을 수록 피해가 (30/40/50)% 증가합니다. (75/75/100)%의 확률로 적 전체에게 감전 효과를 1개 부여합니다.

· 권능

o 변경 전

§ 적 전체를 공격하여 180%의 피해를 줍니다. 적군의 턴까지 적 전체의 모든 회복 능력을 무효화합니다.

o 변경 후

§ 적 전체를 공격하여 140%의 피해를 줍니다. 공격받는 대상이 적을 수록 피해가 50% 증가합니다. 적군의 턴까지 적 전체의 모든 회복 능력을 무효화합니다.
연계 효과: 공격받는 대상이 하나 줄어들 때마다 스킬의 대미지가 30% 증가합니다. 이 효과는 5인 공격 기술을 사용할 때만 적용됩니다.

2. 금천괴

· 패시브

o 변경 전

§ 적에게 적용된 감전 효과가 기절로 전환될 때마다 아군 전체의 회피 확률이 1회에 한정하여 (10/15/20)% 증가합니다. 이 효과는 회피가 발동하면 소멸됩니다.

o 변경 후

§ 적에게 적용된 감전 효과가 기절로 전환될 때마다 아군 전체의 회피 확률이 1회에 한정하여 (10/15/20)% 증가합니다. 이 효과는 회피가 발동하면 소멸됩니다. 추가적으로 자신의 회피 확률이 (2/3/4) 턴 동안 100% 증가합니다.

3. 뇌진자

· 패시브

o 패시브 툴팁에 오류가 있어 수정합니다. 감전 상태로 인해 기절이 일어나지 않아도 생명력 회복 효과는 작동합니다.

o 변경 전

§ 감전 상태가 기절로 전환될 때마다 자신의 생명력이 (5/7/10)% 회복됩니다. 이 효과는 아군의 턴이 끝날 때 적용됩니다.

o 변경 후

§ 감전이 4스택 쌓일 때마다 자신의 생명력이 (5/7/10)% 회복됩니다. 이 효과는 아군의 턴이 끝날 때 적용됩니다. 추가적으로 (2/3/4) 턴 동안 자신의 회피율이 100% 증가합니다.

4. 해진

· 연계2

o 변경 전

§ 적 전체의 피해량을 4턴 동안 (15/20/20)% 감소시킵니다(이 효과는 중첩되지 않습니다). 추가적으로 중독에 걸린 적의 치명타 확률을 (2/2/3) 턴 동안 100% 감소시킵니다.

o 변경 후

§ 적 전체에게 (130/150/150)%의 피해를 줍니다. 적 전체의 피해량을 4턴 동안 (15/20/20)% 감소시킵니다(이 효과는 중첩되지 않습니다). 추가적으로 중독에 걸린 적의 치명타 확률을 (2/2/3) 턴 동안 100% 감소시킵니다.

· 권능

o 권능 코스트가 5 -> 4로 변경됩니다.

5. 정득손

· 패시브

o 변경 전

§ 자신의 막기 확률이 (30/50/70)% 증가합니다. 추가로 차원던전에서 아군 전체의 받는 피해량이 (10/20/30)% 감소합니다.

o 변경 후

§ 자신의 막기 확률이 (30/50/70)% 증가합니다. 추가로 차원던전에서 아군 전체의 받는 피해량이 (20/30/40)% 감소합니다.

6. 이곤

· 패시브

o 변경 전

§ (30/40/50)%의 확률로 자신을 공격한 적을 4턴 동안 중독시킵니다.

o 변경 후

§ (50/75/100)%의 확률로 자신을 공격한 적을 4턴 동안 중독시킵니다.

7. 지호

· 연계2

o 변경 전

§ 적 1명을 공격하여 (300/360/360)%의 피해를 줍니다. 추가적으로 공격당한 적이 5턴 동안 지호가 받는 피해의 (40/40/50)%를 대신 받습니다.

o 변경 후

§ 적 1명을 공격하여 (300/360/360)%의 피해를 줍니다. 추가적으로 공격당한 적에게 화상 효과(4턴)를 부여하고 5턴 동안 지호가 받는 피해의 (40/40/50)%를 대신 받습니다.

8. 시진

· 패시브

o 변경 전

§ 죽음에 달하는 피해를 입으면 1회 한정으로 생명력의 (20/25/30)%만큼 체력을 회복합니다. 생존 이후에 자신의 공격력이 (15/20/30)% 증가합니다.

o 변경 후

§ 죽음에 달하는 피해를 입으면 1회 한정으로 생명력의 (20/25/30)%만큼 체력을 회복합니다. 자신의 관통 확률이 (30/40/50)% 증가합니다. 자신의 생명력이 50% 이하일 경우 공격력이 (15/20/30)% 증가합니다.

· 연계1

o 변경 전

§ 적 1명을 공격하여 (360/400/470)%의 피해를 줍니다.

o 변경 후

§ 적 1명을 공격하여 (360/400/470)%의 피해를 줍니다. 피해량의 75%를 흡혈합니다

· 권능

o 권능 코스트가 7 -> 6으로 변경되었습니다.

[유료 상점 관련]
1. 성장석 데일리 패키지, 해진&해보 패키지, 성급 진화석 패키지, 성장 생활기술 패키지, S 급 6성 패 키지, SS 급 4성 패키지의 판매가 종료됩니다.

2. 신규 패키지들이 출시 되었습니다.

· 감전 영웅 패키지 (양전, 뇌진자, 금천괴)

· 화끈한 SSS 급 앱 선택 패키지, 핫한 앱 재료 패키지

· SSS + SS 영웅 초이스 패키지

3. 기존 아크 배터리와 아크 코어 재료를 이제 별도로 판매합니다.

4. 저렴한 7일 데일리 패키지들이 새롭게 출시되었습니다.

· 골드 데일리

· 스테미너 데일리

[이벤트]

1.핫타임 이벤트가 시작됩니다. (이벤트 기간: 3월 14일부터 31일까지 우선적으로 적용됩니다.)

오후 8시부터 9시 사이에 1시간 동안 모험던전에서 획득할 수 있는 경험치가 2배로 증가합니다.

2. 솜사탕 폼폼 이벤트 (이벤트 기간: 3월 14일부터 31일업데이트 전까지)

모험 던전에서 일정 확률로 박하사탕맛 폼폼과 포도사탕맛폼폼이 드롭됩니다.

2개의 폼폼을 모으게 되면 조합 보상으로 크리스탈 1000개 획득이가능합니다.

3.신규미션

지하철 탈환전 미션이 추가됩니다. (최종 보상으로는 SSS 급 앱 소환권이 주어지게 됩니다.)

[버그 수정]
1. 스테미나 관련해서 클라이언트에서 비정상적으로 표시되던 문제가 수정되었습니다.

2. 아레나에서 특정 조합에 따라 AI가 비정상적으로 작동하는 현상을 수정하였습니다.

3. 턴 제한이 있는 영웅대전, 골드 던전 등에서 간헐적으로 마지막 턴에서 적을 죽여도 턴이 넘어가던 문제가 수정되었습니다.

4. 보스전 점수 보상으로 지급되는 일반상자/고급상자 설명이 잘못되어 있는 부분이 수정되었습니다.

5. 특정 음식의 버프 능력이 제대로 적용되지 않는 현상을 수정하였습니다.

6. 링링진군의 권능 발동 조건(1인 공격기술)을 버프 스킬이 만족시키는 현상을 수정하였습니다.

감사합니다.

GM 호연작

再吵成個POST得返你一個

出Hot Time
韓國8-9pm即係香港7-8pm

[ 活動]

1. 熱時間事件開始。（活動期間：優先從3月14日到31日）

下午8點到9之間時一個經驗，可以從地牢小時而得到一種冒險2至倍增。

2. 棉花糖泡沫形式活動（活動期間：更新前3月14日至31日）

在冒險地牢中，薄荷糖味的泡沫形式和葡萄糖味的泡沫形式有可能被丟棄。

如果您收集兩種泡沫形式，您可以通過組合補償獲得1000個晶體。

3. 新任務

增加了地鐵偵察任務。（最終獎勵將獲得SSS級傳票。）
[출처] [공지] 3월 두 번째 업데이트 진행사항 공유 (이벤트 추가) (소울아크 공식 카페) |작성자 GM 호연작

下個就到你乖啦

你曬少一日我都偷笑

Greetings, Summoners!

We apologize for the unavailability of our community page and our option to log into the game using Facebook due to the Global Facebook Outage that has occurred during March 14, 2019. We are working to recover all operations in the community page as well as Facebook Login options once the Outage has been resolved and all Facebook functions have been fixed.

We thank you for your patience.

CM Huyan Zhou

50送果張卷都開埋 都係無重覆

佢招連技得1次，無2-3突都係廢，無力

姐係廢J 要雪藏

抽多5隻咪勁

我要其他

韓文睇唔明啊大佬

HOTTIME兩個禮拜

祝你永遠中SSS(仔)

記得儲齊拎1000石

屌 喊出黎 我過左11點先夠500買埋隻貓
1000石咁就..

又係衰，無人玩都唔畀多啲時間

好友list啲人日日都變小
幾日無登入del鬼哂

我有理無理等佢KEEP住49先，起碼自己SEND出去日日有98

一切都太遲 諗住11點後就換到 點知

因為11點佢就更

點解無新人玩

紫色會否太難出

好悶咁喎你

大家咁話

咁多農驚玩都秒回我

輕輕鬆鬆，我覺得可以再搵多兩隻玩

依隻你仲有玩咩

冇

是咪唔好玩?

懶姐
隻驚好多野要做
又釣魚又打副本

終於齊

第一日已經齊左

仲唔到我歐返次

維護

커뮤니티 기반 2D RPG! <소울아크: 용기와 운명>

안녕하세요!

소울아크 공식 카페 GM호연작입니다★

3월 21일 업데이트 내역을 공유드립니다.

■ 점검 일자

- 2019년 3월 21일(목)

- 오후 2시 ~ 오후 4시 예정

■ 업데이트 내용

[게임 시스템]
1. 채팅, 타운 레이드 접속 관련최적화

특정한 상황에서 접속이 끊기던 문제가 개선되었습니다.

[게임 업데이트]
1. 권능 2레벨 스킬 추가

일부 영웅들의 권능 2레벨 스킬이 추가되었습니다. (권능의 경우 10~15여 마리씩 순차적으로 2레벨이 오픈 될 예정입니다.)
권능 2레벨은 영웅 레벨 60이 되면 업그레이드 하는 것이 가능합니다.
권능 2레벨을 찍기 위해서는 새로운 재료인 권능석이 필요합니다.
권능석의 경우 영웅대전 및 다음 패치에 추가될 길드 던전에서 획득하는 것이 가능합니다.
금번 추가되는 영웅 리스트는 아래와 같습니다.
영웅 이름

1레벨 권능

2레벨 권능

장천군

연계스킬을 사용하는 영웅의 회피율을 3턴 동안 40% 증가시킵니다.

연계스킬을 사용하는 영웅의 회피율을 4턴 동안 50% 증가시킵니다.
연계 효과: 회피율 증가 효과가 유지되는 동안, 연계스킬을 사용한 영웅이 회피에 성공하면 스킬 사용 1회 동안 공격력이 100% 증가합니다.

양임

이번 턴이 끝날 때까지 아군 전체의 관통 확률이 100% 증가합니다.

이번 턴이 끝날 때까지 아군 전체의 관통 확률이 100% 증가합니다. 추가적으로 관통으로 주는 피해가 100% 증가합니다.

코스트가 5 -> 4로 감소합니다.

손이랑

자신의 생명력을 40%소모하여 적 1명에게 800%의 저격 피해를 줍니다. 연계 효과: 손이랑에게 공격받은 적을 처치하면, 손이랑의 생명력을 40%회복합니다.

자신의 생명력을 40%소모하여 적 1명에게 800%의 저격 피해를 줍니다. 연계 효과: 손이랑에게 공격받은 적을 처치하면, 손이랑의 생명력을 80%회복합니다.

황신

적 1명을 공격하여 300%의 저격 피해를 주고 2턴 동안 실명 상태로 만들며, 이번 턴 동안 회피 효과를 봉인시킵니다.

적 1명을 공격하여 400%의 저격 피해를 주고 2턴 동안 실명 상태로 만들며, 이번 턴 동안 회피 효과를 봉인시킵니다.

코스트가 5 -> 6으로 증가하고, 연계 횟수가 1 -> 2회로 증가합니다.

태공망

적 전체를 공격하여 140%의 피해를 주고 방어력을 50% 감소시킵니다. 적군의 권능 포인트가 2이하면 방어력을 25% 추가 감소시킵니다.

적 전체를 공격하여 180%의 피해를 주고 방어력을 75% 감소시킵니다.
연계 효과: 적군의 권능 포인트를 1 감소시킵니다. 적군의 권능 포인트가 0이라면 아군이 권능 포인트를 1 획득합니다.

벽소낭랑

적 전체를 공격하여 140%의 피해를 줍니다. 적이 보유한 표식의 수 X 40%만큼 추가 피해를 줍니다. 연계 스킬에도 동일하게 적용되며, 이번 턴이 끝나면 표식이 소멸됩니다.

적 전체를 공격하여 180%의 피해를 줍니다. 적이 보유한 표식의 수 X 40%만큼 추가 피해를 줍니다. 연계 스킬에도 동일하게 적용됩니다.

연계 횟수가 1 -> 2로 증가합니다.

황천화

적 전체를 공격하여 150%의 피해를 줍니다. 이번 턴 동안 관통 피해를 받은 적은 95%의 추가 피해를 받고 1턴 동안 기절 상태가 됩니다.

적 전체를 공격하여 150%의 관통 피해를 줍니다. 이번 턴 동안 관통 피해를 받은 적은 140%의 추가 피해를 받고 1턴 동안 기절 상태가 됩니다. 추가적으로 1턴 동안 받는 피해량이 50% 증가합니다(이 스킬로 인한 받는 피해량 효과 증가는 중첩되지 않습니다).

코스트가 5 -> 6으로 증가하고, 연계 횟수가 1 -> 2회로 증가합니다.

해보

적 전체를 공격하여 165%의 저격 피해를 줍니다. 중독 상태의 적이 받는 피해가 이번 턴 동안 100%증가합니다.

적 전체를 공격하여 180%의 저격 피해를 줍니다. 중독 상태의 적이 받는 피해가 이번 턴 동안 100%증가합니다. 중독 효과 하나 당 받는 피해가 추가로 20%증가합니다.

운소낭랑

적 전체를 공격하여 177%의 피해를 줍니다. 공격받은 적이 보유한 표식의 수 X 15%만큼 방어력을 감소시킵니다. 이 효과는 이번 턴 동안 지속됩니다. 이번 턴이 끝나면 표식이 모두 소멸됩니다.

적 전체를 공격하여 177%의 피해를 줍니다. 공격받은 적이 보유한 표식의 수 X 15%만큼 방어력을 감소시킵니다. 이 효과는 3턴 동안 지속됩니다.

코스트가 7 -> 6으로 감소합니다.

해진

적 전체를 공격하여 180%의 피해를 주고 100%의 확률로 4턴 동안 중독 효과를 부여합니다.

적 전체를 공격하여 180%의 피해를 주고 100%의 확률로 4턴 동안 중독 효과를 2개 부여합니다.

나타

적 전체를 공격하여 180%의 피해를 주고 100%의 확률로 4턴 동안 화상 효과를 부여합니다.

적 전체를 공격하여 180%의 관통 피해를 주고 100%의 확률로 6턴 동안 화상 효과를 부여합니다.

이규

적 전체를 공격하여 195%의 피해를 줍니다. 자신의 공격을 회피한 적에게 공격력의 195%에 달하는 피해를 주고 1턴 동안 기절시킵니다.

적 전체를 공격하여 195%의 치명타 피해를 줍니다. 자신의 공격을 회피한 적에게 공격력의 300%에 달하는 피해를 주고 1턴 동안 기절시킵니다. 추가적으로 공격을 회피한 적의 받는 피해량이 1턴 동안 100% 증가합니다.

경소낭랑

적이 보유한 표식의 수 X 15%만큼 받는 피해가 증가합니다. 이 효과는 이번 턴 동안 적용되며, 턴이 끝나면 표식이 모두 소멸됩니다.

적이 보유한 표식의 수 X 30%만큼 받는 피해가 증가합니다. 이 효과는 이번 턴 동안 적용됩니다.

2. 영웅대전 보상 수정

이제 영웅대전 5레벨에서부터 소울 데이터 대신 권능석을 획득할 수 있습니다.
2 ~ 4단계 소울 데이터 보상이 증가하였습니다.

3. 고대 괴수 토벌전 보상 추가

500만 점 보상대가 신설되었습니다. (RANK SS. 만능 성장석 50개와 고급 소울 데이터 5개를 획득할 수 있습니다.)

4. 성장던전 난이도 추가

성장 던전 헬 난이도가 추가되었습니다.
이 난이도에서는 더 많은 보상을 획득할 수 있습니다.

5. 차원던전 난이도 추가

차원 던전 헬 난이도가 추가되었습니다.
이 난이도에서는 더 많은 보상을 획득할 수 있습니다.

6. 영혼 교환소 수정

이달의 영웅이 저번주에 리뉴얼된 시진으로 변경됩니다.
희귀 데이터로 구매가 가능한 상품들이 별도 텝으로 분리되었습니다.

7. 일일퀘스트

고대 괴수 토벌전 횟수가 3회에서 1회로 하향 조정됩니다.

8. 화이트 데이 이벤트 종료

러블리 서서 가격이 314골드에서 2000크리스탈로 정상화 되었습니다.
달콤 던전이 없어지고 정상적으로 골드 던전이 나오게 됩니다.

9. 피격 이상 시간 부분 수정

저번 패치에서 전투가 피격 이상이 끝나고 나서 상대 턴으로 넘어가는 부분이 진행되었습니다.
이 부분과 관련하여 전투가 조금 느려진 부분이 있어 피격 이상 속도를 올려서 이전과 비슷한 속도감이 느껴지도록 수정하였습니다.

[영웅 수정]
아래와 같은 영웅들의 스킬이 변경 및 강화됩니다.

설영
변경 전
가장 생명력이 낮은 영웅을 공격력의 (200/250/300)%만큼 회복합니다.
변경 후
아군 전체의 생명력을 공격력의 (100/150/200)%만큼 회복합니다. 추가적으로 아군 전체의 디버프 효과(실명, 각종 스테이터스 감소효과)를 (1/2/모두)개 해제합니다.

[유료 상점 관련]

1. 신규 패키지들이 출시 되었습니다.

스페셜 7일 패키지 (7일 동안 매일 SS급 영웅 선택권 및 각종 재화를 얻을 수 있습니다.)
권능 강화 패키지
재화 아이템에 권능석 추가

[이벤트]
1. 차원던전에 기괴한 던전이 한시적으로 등장하게 됩니다. (이벤트 기간: 3월 22일 00:00:00부터 4월 4일 00:00:00까지)

기괴한 던전에서 권능석과 스킬 진화석을 획득하는 것이 가능합니다.
기괴한 던전에서는 몬스터들이 각종 스텟 감소 효과를 아군에게 걸게 됩니다. 이 효과들을 해제하면서 기괴한 던전을 공략해 보세요.

2. 신규 미션

보스전 미션이 추가됩니다. (최종 보상으로는 SS 영웅 선택권을 획득할 수 있습니다.)

3. 미션 기간 연장

지하철 미션이 3일간 기간이 연장됩니다.
이 미션의 경우 이전 공지드린 부분입니다.

[버그 수정]
1. 은교, 뇌진자 연계 스킬 2 딜이 특정 상황에서 비정상적으로 나오던 문제가 수정되었습니다.
(은교, 뇌진자 연계 스킬 2 최대 생명력의 추가 피해의 공격력 기준이 은교, 뇌진자가 아니라 공격받은 대상의 공격력으로 잘못 계산되는 문제가 은교, 뇌진자 공격력으로 수정되었습니다.)

2. 타운 레이드에서 부활 시 패시브가 적용되지 않던 문제를 수정하였습니다.

3. 양지 코스튬을 입어도 외형이 변경되지 않던 부분을 수정하였습니다.

4. 특정 상황에서 스테미너 수치가 맞지 않는 문제를 수정하였습니다.

5. 구글 디바이스에서 구매 한 특정 상품이 애플 디바이스에서 중복으로 구매되던 문제를 수정하였습니다.

[신규 영웅관련 추가 공지]
신규 영웅 송강은 차주에 업데이트 될 예정입니다.

감사합니다!

GM 호연작

Soul Ark 3/21 Update
SOUL ARK: BRAVE AND FATE·2019年3月21日星期四

Greetings, Summoners!
We will be implementing a patch update this coming 03/21 2019. This patch will include certain adjustments and fixes to the game. Please read the notes below for further details:
Patch Period:
- 03/21 11:00pm – 02:00AM (GMT -5)
- 03/21 04:00AM – 07:00AM (GMT +0)
[Patch Details]
[Game System Changes]
1. Optimization for Chat, Town and Raid connections
- These parts have been optimized to make the game run smoother.
[Game Updates]
1. Addition of Power Skill Level 2
- Some Heroes’ Power Level 2 has been added. (Other Hero’s Power Level 2 will be added by 10 – 15 Heroes over time).
- Power Level 2 can be upgraded when Heroes reach Level 60.
- A new Material called “Power Stone” is required to reach Power Level 2.
- Power Stone will be dropped in Heroes’ War and a new Dungeon named Guild Dungeon to be added next patch.
The list of Heroes that have Power Skill Level 2 will be as follows:

1. Heroes War Adjustment
- Heroes War will now reward you with Power Stones instead of Soul Data.
- Increased amount of Soul Data compensation for Level 2 to 4.
2. Ancient Boss Raid
- Added new compensation for 5-Million Points (50 Full Growth Seals and 5 Advanced Soul Data can be claimed).
3. Growth Dungeon
- Added new Hell difficulty.
- This difficulty will give more rewards than previous difficulties.
4. Dimension Dungeon
- Added new Hell difficulty.
- This difficulty will give more rewards than previous difficulties.
5. Soul Exchange
- Hero of the Month will be changed to a renewed Xi jin
- Items that can be purchased with Rare Data have been separated into separate tabs.
6. Daily Quest
- Amount of Ancient Boss Raid required for the quest has been reduced from 3 to 1.
7. White Day event conclusion
- Seoseo costume price reverted from 314 Gold to 2000 Crystals
- Sweets Dungeon reverted to Gold Dungeon.
8. Battle time modifications
- In the last patch, there were problems with ending battles.
- With regards to this, we have improved problems with battle speed to help improve the feeling of gameplay.
[Hero Corrections]
- The following Heroes’ Skills have been changed and enhanced.

Xue Yong
Before Change
- Recover the health of the lowest Hero with (200/250/300%) attack power.
After Change
- Recover all allied Hero’s health with (100/150/200%) attack power. In addition, remove (1/2/All) debuff effects from allies.
[Changes to Paid Shop]
1. New packages have been released.
- Special 7-day package (You can get SS-Class Hero selection tickets and assorted materials every day for 7 days.)
- Power Up Package
- Added Power Seals to Paid Shop
[Event]
1. Bizarre Dungeon will appear for a limited time in Dimension Dungeon (March 21 to April 4)
- Bizarre Dungeon can drop Power Seals and Skill Fossils
- Monsters will give various stat reduction effects in Bizarre Dungeon. Remove these effects and attack the Bizarre Dungeon
2. New Missions
- Pre-boss missions have been added. (You can get SS-Class Hero selection tickets as reward.)
3. Mission Extension
- The Subway Takeover Mission period will be extended for 3 days
- This was announced previously
[Bug Fixes]
1. Fixed a problem where Yinjiao’s Link Skill 2 did abnormal damage.
2. Fixed a problem with Yang Zhi’s passive not resurrecting during Town Raid.
3. Fixed a bug where appearance did not change even if wearing Sunny Costumes.
4. Fixed an issue where the stamina values do not fit in certain situations.
[New Hero Announcement]
1. New Hero “Song Jiang” will be added next week.
Thank you and Good Luck, Summoners!
Download the game on Google Play Store:
Download the game on iOS:
CM Huyan Zhou

抽左12次10連 突然唔想玩

12連有兩SSS都唔想玩
我之前13連零SSS係咪要好唔想玩

唔係咁 兩隻都唔想要

歐洲舊

依幾日登入都少左